<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<source>
  <jobs>
    <job>
      <location>Umeå</location>
      <title>Sommarjobb, extrajobb och vikariat inom Funktionshinderomsorgen</title>
      <country>SE</country>
      <job_type>Heltid</job_type>
      <posted_at>2024-12-18T08:41:31.000Z</posted_at>
      <job_reference>4103673999</job_reference>
      <company>Umeå kommun</company>
      <company_logo>https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D0BAQFeesUx1OpoWg/company-logo_200_200/company-logo_200_200/0/1670840282370/umea_kommun_logo?e=2147483647&amp;v=beta&amp;t=R9Msau54UAsAPDX7sdaj4moHrKQfqm0BBBkYV2hhp-g</company_logo>
      <company_website>https://se.linkedin.com/company/umea-kommun</company_website>
      <category>Offentlig förvaltning</category>
      <url>https://se.linkedin.com/jobs/view/sommarjobb-extrajobb-och-vikariat-inom-funktionshinderomsorgen-at-ume%C3%A5-kommun-4103673999</url>
      <description>Vill du vara med och skapa en härlig sommar med roliga aktiviteter tillsammans med våra semesterlediga brukare? Ett jobb hos oss innebär att du möter personer som är i behov av din hjälp, ditt stöd och ditt engagemang.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vi söker nu dig som vill arbeta extra som timanställd under våren och/eller i sommar som sommarvikarie. Möjlighet finns även till vikariat/visstidsanställning under våren.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vad innebär jobbet?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Inom funktionshinderomsorgen arbetar du med personer som har psykiska, fysiska och intellektuella funktionsvariationer. Ditt uppdrag är att stärka den enskildes förmåga att leva ett så självständigt liv som möjligt.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vanligt förekommande arbetsuppgifter är bland annat att stötta vid vardagliga sysslor, fritidsaktiviteter, sociala kontakter, personlig hygien och medicin. Du kan arbeta på grupp- eller servicebostad, korttidsboende för barn och unga, daglig verksamhet, boendestöd eller inom personlig assistans.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Arbetstiderna varierar beroende på verksamhet och kan vara förlagda dag, kväll, helg, journatt och vaken natt. Vi har verksamheter i Umeå, Hörnefors, Sävar, Holmsund och Tavelsjö.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vill du veta mer om våra olika verksamheter&amp;lt;/strong&amp;gt;: Kopiera länken i din webbläsare för att se bildspelet: https://s3m.io/Y5ntw&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vill du veta mer om hur det är att jobba i våra verksamheter&amp;lt;/strong&amp;gt;, klicka här: Jobba med vård och omsorg - Umeå kommun (umea.se)&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vem söker vi?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du är minst 18 år.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Erfarenhet eller relevant utbildning är meriterande, men inte ett krav.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du har en positiv inställning, är lyhörd och respekterar både brukare och kollegor.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du har hög arbetsmoral och kan både samarbeta och arbeta självständigt.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;B-körkort är ett plus då det behövs i vissa av våra verksamheter.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;För att kunna kommunicera effektivt och hantera vårddokumentation samt erhålla medicindelegering, har du har goda kunskaper i svenska, både i tal och skrift,&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vad erbjuder vi?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du får värdefull arbetserfarenhet inför ditt framtida arbetsliv.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Möjlighet till sommarbonus utifrån vissa kriterier.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Som ålderspensionär erbjuder vi dig 25% extra i lön under juni, juli och augusti .&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Lånebil och milersättning kan komma att bli aktuellt om du arbetar i vissa ytterområden inom personlig assistans&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Läs mer om erbjudandet till pensionärer och sommarbonus här&amp;lt;/strong&amp;gt;: Sommarjobb, extrajobb och vikariat inom Funktionshinderomsorgen&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Klicka på "sök jobbet" för att skapa din ansökan. Vi ser gärna att du bifogar CV och personligt brev. Urval, intervjuer och tillsättning sker löpande så skicka in din ansökan så snart du har möjlighet. Vi tar inte emot ansökningar via mejl eller brev.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Kontaktuppgifter:&amp;lt;/strong&amp;gt; Mejl: bemanningso@umea.se, Telefon: 090-16 10 83. Telefontider: måndagar 13–15, onsdagar 10–12 och torsdagar 13–15.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Välkommen med din ansökan!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;#gatewayumea2025&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;Anställningsform: visstidsanställning (kortare än 3 månader) | Anställningens omfattning: heltid/deltid | Antal lediga befattningar: 300 | Sysselsättningsgrad: Enligt överenskommelse | Ort: Umeå | Län: Västerbottens län | Land: Sweden | Referensnummer: 2024/951 | Kontakt: Mejl: bemanningso@umea.se 090-161083, | Facklig företrädare: Helena Rönngren, Kommunal 010-4429662, | Publicerat: 2024-12-18 | Sista ansökningsdag: 2025-04-30</description>
      <valid_through>2025-01-17T08:41:31.000Z</valid_through>
    </job>
  </jobs>
</source>