<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<source>
  <jobs>
    <job>
      <location>Umeå</location>
      <title>Fysioterapeut semestervikariat Umeå 2024</title>
      <country>SE</country>
      <job_type>PART_TIME</job_type>
      <posted_at>2023-12-01T02:56:44.000Z</posted_at>
      <job_reference>3769590903</job_reference>
      <company>Region Västerbotten</company>
      <company_logo>https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQG9ZywdGaQhrg/company-logo_200_200/0/1630624364127/regionvasterbotten_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=3I7cBzTDB6rJ81cS7oL7oI_GBXkz99paA3j_zG6hnIY</company_logo>
      <company_website>https://se.linkedin.com/company/regionvasterbotten</company_website>
      <category>Offentlig förvaltning</category>
      <url>https://se.linkedin.com/jobs/view/fysioterapeut-semestervikariat-ume%C3%A5-2024-at-region-v%C3%A4sterbotten-3769590903</url>
      <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Om arbetsplatsen&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Region Västerbotten arbetar för att god hälsa och hållbar utveckling ska stärka varandra. Vi tar ansvar för en jämlik välfärd och för att forskning och innovation ger resultat.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Norrlands universitetssjukhus, NUS, är det största sjukhuset i länet och i norra sjukvårdsregionen. Här bedrivs kvalificerad sjukvård, forskning och undervisning. Det är Norrlands största arbetsplats med ca 5600 anställda. Den vård och behandling som ges här har hög kvalitet och sjukhuset har flera år i rad legat på topplaceringar när Dagens Medicin utsett bästa universitetssjukhus.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker nu fysioterapeuter till våra semestervikariat!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Sista ansökningsdag 2024-04-30&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Arbetsuppgifter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Som fysioterapeut hos oss bidrar du till att ta väl hand om andra och få människor att må bättre. Utifrån en helhetsgranskning av patientens hälsa och livssituation samt individuella förutsättning gör fysioterapeuten en bedömning av vilken behandling som behövs.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Arbetsmetoderna skiftar beroende på patientens individuella problem och målsättning, men vanligt är en kombination av individuellt anpassad träning och smärtrehabilitering samt beteendeförändring.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Kvalifikationer&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Du som söker ska vara legitimerad fysioterapeut.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du är en medmänsklig och positiv person. Du är bra på att samarbeta med olika människor i olika yrkeskategorier. Du är initiativtagande, ambitiös och ser möjligheter.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Välkommen med din ansökan!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Övrig information&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Läs mer om våra förmåner för dig som jobbar med oss på webbsidan&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;https://www.regionvasterbotten.se/nar-du-jobbar-hos-oss/att-vara-medarbetare&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi strävar efter en jämn könsfördelning och ser mångfald som en styrka och välkomnar därför sökande med olika bakgrund.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Inför rekryteringsarbetet har vi tagit ställning till rekryteringskanaler och marknadsföring. Vi undanbeder oss därför bestämt kontakt med mediesäljare, rekryteringssajter och liknande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi använder e-rekrytering för att effektivisera och kvalitetssäkra rekryteringsarbetet. Alla dina uppgifter sparas på ditt CV-konto och du kan enkelt logga in och uppdatera dina uppgifter när du vill. Fyll därför i dina uppgifter så omsorgsfullt som möjligt för att ge en rättvisande bild av dig själv.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;#gatewayumea2024</description>
      <valid_through>2024-02-23T08:56:13.000Z</valid_through>
    </job>
  </jobs>
</source>
