<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jobs>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2023-07-14T07:55:50.000Z</datePosted>
    <description>Just nu söker vi medarbetare till Servisen&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Hos oss på Pinchos lever och utvecklas våra värderingar och vårt engagemang i varje medarbetare. &amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Därför är det viktigt att hitta fina människor som passar in i just vår kultur och i vår restaurangmiljö.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;Alla ska känna sig välkomna till Pinchos och i Servisen har du därför en mycket viktig roll. Här behöver du vara lyhörd för våra gästers önskemål och få alla att trivas och vilja komma tillbaka. Du kommer få förklara vårt koncept och vår unika app, lära dig&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;vår meny, hålla rent och fint och såklart ha roligt - både med våra gäster och med dina härliga kollegor.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi kan erbjuda dig&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ett härligt gäng kollegor &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ett innovativt koncept &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;En möjlighet att växa och vara med på vår Pinchosresa in i framtiden&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Att genom våra gäster få uppleva stunder i livet som är värda att fira!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;För att passa bra hos oss tror vi att du&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har lätt för att ta egna initiativ &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är noggrann och effektiv &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;På ett naturligt sätt ger våra gäster ett varmt bemötande &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Sprider positiv energi omkring dig &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Trivs med att jobba i ett högt tempo&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Gärna har tidigare erfarenhet från restaurang/Servis &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Låter det som något för dig? Skynda dig att söka!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Pincho Nation</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/pincho-nation</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFsmw2HBY-52Q/company-logo_200_200/0/1630612463367?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=ndBDfkWvQDRPdMPN8ExE29QzOJSIZVlsmarxBu8UyIg</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Pincho Nation</name>
      <value>teamtailor-2394594</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFsmw2HBY-52Q/company-logo_100_100/0/1630612463367?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=EX8f-VMFBLD1B32SDNTo0up4d5wq1TXSFS6rLoFzc30</image>
    <industry>Restauranger</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Servispersonal till Pinchos Umeå, Extra, deltid, Heltid</title>
    <validThrough>2024-02-19T16:12:20.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2023-07-14T07:55:54.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker ny kollega till köket!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Till köket på Pinchos välkomnar vi många gäster varje dag och gör allt för att bemöta deras förväntingar. Med många gäster kommer ett högt tempo och det gäller att behålla ett lugn, fokus och att hitta glädjen i mötet med våra gäster vid luckan.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi arbetar för en blandning av kompetenser och erfarenheter i våra kök, vilket innebär att vi ska kunna erbjuda dig med kockerfarenhet en utvecklande arbetsplats. Men vi vill lika gärna välkomna dig som är helt ny i vår bransch. Då krävs det inte att du är utbildad kock eller har flera års erfarenhet, men det du saknar i kunskap får du ta igen med ett driv av att vilja lära!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi kan erbjuda dig&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;en rolig arbetsplats&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;stora möjligheter att utvecklas i kedjan&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;ett innovativt koncept&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;fantastiska kollegor&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;För att passar bra hos oss tror vi att du&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;har tidigare erfarenheter från arbete i kök&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;är flexibel och innovativ&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;trivs med högt tempo &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;uppskattar gästkontakten som våra öppna kök erbjuder&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;sprider positiv energi omkring dig&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;är bra på att säkerställa kvalitet&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;uppskattar att vår mat tillagas efter recept&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;är snabb, noggrann och effektiv&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;kan och vill bjuda på dig själv&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Låter det som något för dig? Skynda dig att söka!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Pincho Nation</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/pincho-nation</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFsmw2HBY-52Q/company-logo_200_200/0/1630612463367?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=ndBDfkWvQDRPdMPN8ExE29QzOJSIZVlsmarxBu8UyIg</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Pincho Nation</name>
      <value>teamtailor-2394638</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFsmw2HBY-52Q/company-logo_100_100/0/1630612463367?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=EX8f-VMFBLD1B32SDNTo0up4d5wq1TXSFS6rLoFzc30</image>
    <industry>Restauranger</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Vi vill bli fler i köket på Pinchos Umeå</title>
    <validThrough>2024-02-19T16:12:17.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2023-09-20T21:54:33.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Är du en erfaren serviceledare eller kyltekniker som vill ha en roll som Platschef?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Bolaget arbetar med service och installationer av kylanläggningar och har verksamhet på flera platser i Sverige.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Denna tjänst avser bolagets verksamhet i Umeå.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Våra kunder inkluderar bland annat hotell, livsmedelsbutiker, fastighetsbolag och olika industrier.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;I rollen som Serviceledare / Platschef kommer du att&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvara för befintlig personal och verksamheten på kontoret.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Träffa nya och befintliga kunder för att expandera verksamheten.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Vara delaktig i att och rekrytera ny personal.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vi söker dig som&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Har jobbat eller idag jobbar som kyltekniker med viljan att göra karriär eller du som har liknande tjänst idag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du måste ha erfarenhet från kylbranschen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi ser även att du:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är teknisk intresserad&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Innehar körkort&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du har en entreprenöriell förmåga eftersom du ska bygga upp verksamheten i Umeå&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är driven och framåtlutad&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har ledarerfarenhet eller viljan att bli ledare.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har kundfokus&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har förmåga att sälja&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har ett gott kontaktnät bland kunder i regionen&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Talar flytande svenska&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Du erbjuds &amp;lt;/strong&amp;gt;en spännande framtid som Platschef hos ett av sveriges modernaste företag inom kyla och värme.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Placering: &amp;lt;/strong&amp;gt;Umeå.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Låter det intressant? Välkommen att skicka in din ansökan så snart som möjligt. Urval sker löpande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;För frågor om tjänsten vänligen kontakta anders.bolin@right-on.se eller eva@right-on.se. Vi ser fram emot att höra från dig!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Right On</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/right-on</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFcRU3cPw9ODQ/company-logo_200_200/0/1630651328271/active_interim1_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=8_kXfPFp5QYWksX80A9BZFl0SgMajonpqL-odmUuews</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Right On</name>
      <value>teamtailor-3182911</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFcRU3cPw9ODQ/company-logo_100_100/0/1630651328271/active_interim1_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=56hOPCcklfsMf8MBQmabaewGpE90n7m7zrIu_YZ2-tA</image>
    <industry>Bemanning och rekrytering</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Platschef till Francks Kylindustri!</title>
    <validThrough>2024-03-04T10:00:15.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2023-12-21T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Medicinska fakulteten är platsen för forskning och utbildning inom vetenskapsområdet medicin. Här finns 12 grundutbildningsprogram, 13 institutioner och ett 80-tal ämnesinriktningar inom forskarutbildningen. Doktorand i medicinsk vetenskap med inriktning mot kognitiv neurovetenskap Vi söker en doktorand i medicinsk vetenskap med inriktning mot kognitiv neurovetenskap till institutionen för Medicinsk Translationell Biologi vid Umeå universitet. Positionen är tidsbegränsad till fyra år med start 2024-04-01 eller enligt överenskommelse Doktoranden kommer att delta i aktiviteter inom institutionen för Medicinsk Translationell Biologi vilket möjliggör samverkan med forskare från olika forskningsområden och med bred expertis. Mer information om medicinska fakultetens forskarutbildningsprogram som alla doktorander deltar i, går att finna på fakultetens hemsida för utbildning på forskarnivå Utbildning på forskarnivå vid Medicinska fakulteten - handbok (umu.se). Grundläggande behörighet Grundläggande behörighet till utbildning på forskarnivå har den som avlagt en examen på avancerad nivå, fullgjort kursfordringar om minst 240 högskolepoäng (hp), varav minst 60 hp på avancerad nivå, eller på något annat sätt inom eller utom landet förvärvat i huvudsak motsvarande kunskaper. Du ska vara skicklig i både muntlig och skriftlig kommunikation på engelska. Kunskaper i engelska och förmågan att tillgodogöra sig utbildningen kommer att utvärderas av institutionens forskarutbildningsgrupp. Kvalifikationer Det är meriterande om den sökande därtill i sin högskoleutbildning, och/eller på annat likvärdigt sätt, har uppnått grundläggande teoretiska kunskaper inom ett eller flera av följande områden: neurovetenskap, kognitionsvetenskap, kognitiv neurovetenskap, medicin, biomedicin, biostatistik eller motsvarande. Även andra närliggande ämnesområden kan vara relevanta, då vi framförallt söker en motiverad kandidat med ett starkt intresse för att utveckla en bättre förståelse för neurokognitivt åldrande. Meriterande för anställning är tidigare erfarenhet av forskningsarbete, särskilt hantering och analys av forskningsdata samt kunskaper inom statistik och programmering. Den sökande ska kunna arbeta självständigt samt ha förmåga att samverka inom en forskargrupp. Den ideala kandidaten bör ha utmärkt kommunikationsförmåga för att kunna interagera effektivt med kollegor. Stor vikt kommer läggas vid personlig lämplighet, förmåga till vetenskapligt resonerande, samt förmåga att skriva och förstå vetenskaplig text.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Utvärderingen av förmågan och potentialen att prestera bra baseras främst på:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kunskaper och färdigheter relevanta för doktorandstudier inom forskningsområdet. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Förmågan att formulera och lösa vetenskapliga frågor. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Färdigheter i skriftlig och muntlig kommunikation på engelska. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Övriga erfarenheter relevanta för forskarutbildningen, t ex yrkeserfarenhet. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;God samarbetsförmåga, driv och förmåga att arbeta självständigt betraktas som positiva meriter. Efter urvalsprocessen påbörjas processen för antagning till forskarutbildning. Beslut om antagning fattas av fakultetens studierektor.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Om anställningen&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Målet med anställningen som doktorand är att den ska resultera i en doktorsexamen. I detta ingår deltagande i forskning, seminarier och kurser. Enligt Högskoleförordningen (12 kap, 2&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;) kan beslutet om anställning inte överklagas. Anställningen är tidsbegränsad till fyra år på heltid med start 2024-04-01 eller enligt överenskommelse. Löneplacering sker enligt gällande lönestege för doktorandanställning. Ansökan&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Ansökan ska vara skriven på engelska eller svenska och bifogade dokument ska vara i Word eller pdf-format. Ansökan ska registreras via Umeå universitets e-rekryteringssystem Varbi och vara inkommen senast 2024-02-25. En fullständig ansökan ska innehålla:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Personligt brev som sammanfattar ditt vetenskapliga intresse och motiverar varför du söker tjänsten (max 2 sidor)&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;CV/meritförteckning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Examensbevis&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Uppsatser/övriga publikationer&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ev. övriga meriter med relevans för anställningen&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kontaktuppgifter till två referenspersoner Övrigt och kontakt&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;För närmare upplysningar kontakta Sara Pudas, sara.pudas@umu.se Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28359631</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Doktorand</title>
    <validThrough>2024-02-17T20:45:54.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-08T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå kommuns hemtjänst är Umeås största utförare med längst erfarenhet av personlig omsorg och service. Kommunens hemtjänst ger olika former av stöd, service och omsorg i hemmet. Vi&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;är den enhet som hanterar samtliga omvårdnadsinsatser där våra brukare bor i eget hem inom Umeå kommun. De flesta i vår personal är undersköterskor som vi kontinuerligt utbildar. Hemtjänsten ansvarar även för att svara på och hantera trygghetslarm som sker nattetid. Vi på din kommunala hemtjänst är alltid intresserade av duktiga medarbetare så vi har därför valt att ha en stående annons på vår hemsida där du kan lämna in din ansökan. Den här annonsen gäller både för dig som arbetar hos oss på Umeå kommun redan och för dig som är nyfiken på oss men som arbetar någon annan stans idag. Om du blir aktuell utifrån din ansökan kommer vår rekryteringsenhet att informera dig om vart det just nu finns lediga tjänster hos oss. Du kommer även kunna rangordna 3 olika enheter som är av extra intresse. Om du inte känner till våra områden sen tidigare så finns mer information https://www.umea.se/omsorgochhjalp/aldresenior/hjalpihemmetforaldre/hemtjansthemhjalp/valjutforareavhemtjanst/dinkommunalahemtjanst/omdinkommunalahemtjanst.4.27a2de8b172da059ace33f5.html.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Dina arbetsuppgifter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du kommer att utföra planerade insatser i personens eget hem och vad för typ av insatser som behövs ser olika ut för de äldre. Vanligt förekommande är att stötta vid personlig omvårdnad och hygien, vid måltidssituationer, städ samt vara ett socialt umgänge. I arbetet ingår även att ge läkemedel och dokumentera hälsotillstånd. Om dig&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker dig som har en nyfikenhet för andra människor, är tålmodig och lyhörd för vad personen du möter behöver och vill. Du är trygg i dig själv, engagerad, positiv och brinner för att hjälpa andra. Vi lägger med andra ord stor vikt vid personlig lämplighet. Är du utbildad inom vård- och omsorg, t.ex. vårdbiträde eller undersköterska eller har du erfarenhet från vård- och omsorgsyrket, demens eller BPSD-utbildning är det meriterande. Vi förväntar oss:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Att du kan ta dig an läkemedelsdelegering&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Att du har körkort eller kan cykla&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Att du kommer att bidra och jobba efter verksamhetens mål&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Att du har goda kunskaper i svenska i både tal och skrift Vad du bland annat kan förvänta dig av oss:&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;En omväxlande arbetsmiljö&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Friskvårdsbidrag&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Närvarande ledarskap Övrigt&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Denna annons gäller tjänster för arbete dag, kväll och helg, heltid. Söker du extrajobb är du välkommen att söka i vår extrajobbsannons som du hittar på umea.se/ledigajobb. Vid tillsvidareanställning kan provanställning komma att tillämpas. Urval och intervjuer sker löpnade så skicka in din ansökan redan idag!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå kommun</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/umea-kommun</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFeesUx1OpoWg/company-logo_200_200/0/1670840282370/umea_kommun_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=y6-PSTrYafe5Ra2a_xWRmbfcTOfBKitSiymOybJMPAU</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå kommun</name>
      <value>28335251</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFeesUx1OpoWg/company-logo_100_100/0/1670840282371/umea_kommun_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=dtibEdLJKi9e4o9Tm-baXiYATtaeTlVBuJEMAzNcFgc</image>
    <industry>Offentlig förvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Omvårdnadspersonal, Din kommunala hemtjänst</title>
    <validThrough>2024-03-06T20:07:07.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-09T16:26:41.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Om tjänsten&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi söker nu en arbetsledare med erfarenhet inom teknisk fastighetsförvaltning och trädgård- och parkförvaltning till vårt kontor i Umeå.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som arbetsledare hos oss på Höga Kusten Skog &amp;amp;amp; Fastighet kommer du att arbeta en stor del administrativt, självständigt och tillsammans med dina kollegor. De huvudsakliga administrativa arbetsuppgifterna är att följa upp tidrapportering, hantera arbetsordrar, attestera fakturor, planera inköp och beställningar, medverka och stödja vid driftmöten samt upphandling. Ansvara för samordning och arbetsledning av personal/säsongspersonal och underentreprenörer. Du kommer även att vara en viktig länk mellan arbetsgrupp och produktionschef.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;I arbetsuppgifterna ingår att genomföra rondering och uppföljning för att kvalitetssäkra att utfört arbete håller hög kvalité och utförs enligt kundens krav. Det innefattar förståelse för kontraktshandlingar och skötselplaner. Du kommer att utföra tillsyn och skötsel av inre fastighetsskötsel och grönområden/utemiljö, snöröjning och halkbekämpning. Du ansvar för löpande kontakt med hyresgäster, kunder och entreprenörer etc.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vem söker vi?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi söker dig som har några års erfarenhet av arbetsledning inom fastighetsförvaltning och/eller trädgårdsarbete. Meriterande om du har följande:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;kunskaper inom fastighetsförvaltning, projektledning, energioptimering och drift,&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;utbildad trädgårdsingenjör eller trädgårdsmästare, &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;kvalificerad eller med relevant utbildning inom området,&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;tidigare erfarenhet av trädgårdsarbete.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Du har god kommunikationsförmåga och är serviceinriktad med ett bra bemötande mot hyresgäster, kunder och medarbetare. Som person är du bra på att planera och strukturera men även prioritera ditt arbete när förutsättningar eller situationer förändras. Du har god administrativ förmåga och är van vid att arbeta i olika fastighetssystem. Då dator är ett naturligt inslag i arbetet ser vi att du har god datorvana, där du ser digitaliseringen som en utvecklings- och förbättringsmöjlighet i ditt arbete.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du uttrycker dig väl på svenska både i tal och skrift.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om anställningen:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Lön&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Lönetyp: Fast månads-, vecko- eller timlön&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Anställningsvillkor&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Heltid&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Provanställning/Tillsvidare&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Krav&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;B-körkort&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Övrigt&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Tjänsten är en tillsvidareanställning på heltid med 6 månaders provanställning, tillträde snarast eller efter överenskommelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Frågor och ansökan&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Välkommen in med din ansökan senast 2024-02-11.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Ansökningar lämnas endast digitalt via vårat rekryteringsformulär.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Urval och intervjuer kommer ske löpande och tjänsten kan komma bli tillsatt innan sista ansökningsdagen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Var ligger arbetsplatsen?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Adress: Industrivägen 2, 90130 Umeå&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Arbetsgivare&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Höga Kusten Skog &amp;amp;amp; Fastighet AB&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;https://hksf.se/</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Höga Kusten Skog och Fastighet AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/h%C3%B6gakustenskogochfastighetab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG1QecErdhS_g/company-logo_200_200/0/1653398325663?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=QVtpCEWEg-j38Ua86JFM5mqurRVj6J9SLWKzfbjlPbE</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Höga Kusten Skog och Fastighet AB</name>
      <value>teamtailor-3462287</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG1QecErdhS_g/company-logo_100_100/0/1653398325663?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=Ttpq0XbA_3PK7u-0GqgEcO30ZSzr1l8_ItKeUiUBwww</image>
    <industry>Fastighetsförvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Arbetsledare för inre och yttre fastighetsskötsel</title>
    <validThrough>2024-03-06T22:01:56.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-10T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Om tjänsten Vi söker nu en arbetsledare med erfarenhet inom teknisk fastighetsförvaltning och trädgård- och parkförvaltning till vårt kontor i Umeå. Som arbetsledare hos oss på Höga Kusten Skog &amp;amp;amp; Fastighet kommer du att arbeta en stor del administrativt, självständigt och tillsammans med dina kollegor. De huvudsakliga administrativa arbetsuppgifterna är att följa upp tidrapportering, hantera arbetsordrar, attestera fakturor, planera inköp och beställningar, medverka och stödja vid driftmöten samt upphandling. Ansvara för samordning och arbetsledning av personal/säsongspersonal och underentreprenörer. Du kommer även att vara en viktig länk mellan arbetsgrupp och produktionschef. I arbetsuppgifterna ingår att genomföra rondering och uppföljning för att kvalitetssäkra att utfört arbete håller hög kvalité och utförs enligt kundens krav. Det innefattar förståelse för kontraktshandlingar och skötselplaner. Du kommer att utföra tillsyn och skötsel av inre fastighetsskötsel och grönområden/utemiljö, snöröjning och halkbekämpning. Du ansvar för löpande kontakt med hyresgäster, kunder och entreprenörer etc. Vem söker vi? Vi söker dig som har några års erfarenhet av arbetsledning inom fastighetsförvaltning och/eller trädgårdsarbete. Meriterande om du har följande: - kunskaper inom fastighetsförvaltning, projektledning, energioptimering och drift, - utbildad trädgårdsingenjör eller trädgårdsmästare, - kvalificerad eller med relevant utbildning inom området, - tidigare erfarenhet av trädgårdsarbete. Du har god kommunikationsförmåga och är serviceinriktad med ett bra bemötande mot hyresgäster, kunder och medarbetare. Som person är du bra på att planera och strukturera men även prioritera ditt arbete när förutsättningar eller situationer förändras. Du har god administrativ förmåga och är van vid att arbeta i olika fastighetssystem. Då dator är ett naturligt inslag i arbetet ser vi att du har god datorvana, där du ser digitaliseringen som en utvecklings- och förbättringsmöjlighet i ditt arbete. Du uttrycker dig väl på svenska både i tal och skrift. Om anställningen: Lön Lönetyp: Fast månads-, vecko- eller timlön Anställningsvillkor Heltid Provanställning/Tillsvidare Krav B-körkort Övrigt Tjänsten är en tillsvidareanställning på heltid med 6 månaders provanställning, tillträde snarast eller efter överenskommelse. Frågor och ansökan Välkommen in med din ansökan senast 2024-02-11. Ansökningar lämnas endast digitalt via vårat rekryteringsformulär. Urval och intervjuer kommer ske löpande och tjänsten kan komma bli tillsatt innan sista ansökningsdagen. Var ligger arbetsplatsen? Adress: Industrivägen 2, 90130 Umeå Arbetsgivare Höga Kusten Skog &amp;amp;amp; Fastighet AB https://hksf.se/</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>HÖGA KUSTEN SKOG &amp;amp; FASTIGHET AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/h%C3%B6ga-kusten-skog-&amp;amp;-fastighet-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>HÖGA KUSTEN SKOG &amp;amp; FASTIGHET AB</name>
      <value>28404883</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Arbetsledare för inre och yttre fastighetsskötsel</title>
    <validThrough>2024-03-08T20:26:19.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-17T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Juridiska institutionen söker en ekonom för arbete med institutionens ekonomi. Anställningen är en tillsvidareanställning på heltid med start 1 maj 2024 eller enligt överenskommelse. Provanställning kan komma att tillämpas. Beskrivning Juridiska institutionen är expansiv och har för närvarande ungefär 70 anställda. Institutionen svarar för utbildning inom juristprogrammet och ett flertal andra utbildningsprogram och fristående kurser. Institutionen bedriver rättsvetenskaplig forskning inom en mängd olika områden. Närmare information om vår verksamhet finns på vår hemsida: https://www.umu.se/juridiska-institutionen/ Arbetsuppgifter Arbetsuppgifterna består av kvalificerat och självständigt ekonomiarbete som omfattar att driva och samordna ekonomin på institutionen. I arbetet ingår även kvalificerat stöd och rådgivning till institutionsledning, forskare samt övriga medarbetare i ekonomiska frågor. I rollen ingår budget- och resultatuppföljning, prognoser, bokslut samt budget, rapportering och ekonomisk administration i anslutning till externfinansierade projekt och projektansökningar. Du ansvarar för att presentera ekonomiska underlag och diskutera ekonomiska förutsättningar vid institutionens möten och hålla dig uppdaterad gentemot universitetets ekonomifunktioner. Arbetsuppgifterna inkluderar även att inom institutionen utveckla rutiner och arbetssätt inom ekonomiområdet. Löpande arbetsuppgifter som hantering av leverantörs- och kundfakturor, fakturering och rekvirering ingår också, såväl som granskning av reseräkningar och utlägg. Även andra administrativa arbetsuppgifter kan ingå. Verksamheten är dynamisk och arbetsuppgifterna kan förändras över tid. Juridiska institutionen har två huvudsakliga verksamhetsområden, undervisning och forskning. Forskning genomförs i hög grad genom externfinansierade forskningsprojekt, som ska administreras, följas upp och återredovisas till finansiärer utifrån specifika avtal och kontrakt. Projekten kan även innebära upprättande av avtal och överenskommelser som involverar andra institutioner och universitet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Kvalifikationer Vi söker dig som har utbildning på högskolenivå, eller relevant eftergymnasial utbildning inom ekonomiområdet, eller minst gymnasieexamen med motsvarande kompetens förvärvad genom yrkeserfarenhet. Vi ser gärna att du har några års erfarenhet av kvalificerat, självständigt ekonomiarbete. Vidare krävs goda kunskaper i Officepaketet, i synnerhet Excel samt god förmåga att arbeta med administrativa system. Som person är du självgående, noggrann och problemlösande och har en god förmåga att arbeta självständigt och tar ansvar för att driva processer framåt. Du har god analytisk förmåga som gör att du lätt kan lyfta blicken och se samband. Eftersom rollen innebär att informera om ekonomi i olika forum är det viktigt att ha god muntlig och skriftlig kommunikationsförmåga, likväl som samarbetsförmåga. Stor vikt kommer läggas vid personlig lämplighet Ansökan Du ansöker via rekryteringssystemet Varbi och din ansökan ska vara inne senast 16 februari 2024. En fullständig ansökan ska innehålla:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Personligt brev med motivering till varför du söker anställningen (max 1 sida)&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;CV/meritförteckning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Eventuella examensbevis&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Varmt välkommen med din ansökan! Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28428232</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Ekonom</title>
    <validThrough>2024-02-16T23:18:45.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-17T20:15:25.000Z</datePosted>
    <description>Vad får dig att känna dig extra välkommen? Ett varmt leende, glädje i blicken och ett genuint intresse för våra gäster, - det är vad vi tycker är viktigt. Håller du med, eller har du något mer att tillägga är det kanske just du som är vår nästa receptionist? Kanske studerar du och önskar att jobba vid sidan om, då passar denna tjänst perfekt för dig. Vi söker nu en till medarbetare till vår reception. Känns det här som ett jobb för dig så väntar en vardag fylld med skratt och ett team fyllt med energi på dig. Om tjänsten Som receptionist ansvarar du för att ge gästen bästa möjliga service och brinner för mötet mellan människor. Du kommer att arbeta i ett engagerat serviceteam i hotellets kärna och därmed få glädjen att vara våra gästers första kontakt och intryck av hotellet samtidigt som det är du som bär ansvaret för känslan när gästerna lämnar oss. Som receptionist har du en hög känsla för service och kvalitet samt ett starkt intresse till merförsäljning. Du ska motiveras av att vända utmaningar till möjligheter - ingen dag på ett hotell är den andra lik. Vi söker dig som gärna har erfarenhet av liknande arbete sedan tidigare. I arbetet som receptionist ingår sedvanligt receptionsarbete såsom in- och utcheckning, hantering av telefonväxel och kassa, fakturering, bokningar både för individ och grupp samt allmän gästservice. Ovan arbetsuppgifter kan sammanfattas med att du behöver ha viljan till att ha många bollar i luften samtidigt som din service ut till gäst alltid ska prioriteras och hålla en hög nivå. Kvalifikationer och personlighet Som person är du ansvarstagande, engagerad och positiv. Vidare har du god förmåga att kunna prioritera även under stressiga arbetsförhållanden. Mycket goda kunskaper i svenska och engelska i både tal och skrift är en förutsättning, ytterligare språk är meriterade. Du är lösningsorienterad och kreativ, social och duktig på att kommunicera och samarbeta. Vi vill arbeta med dig som är prestigelös, kan ge och ta feedback, du är en lagspelare som ser på jobbet med både ödmjukhet och glädje.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi vill kontinuerligt utvecklas och hoppas att du vill vara med och tillsammans med oss driva hotellet framåt. Praktikaliteter:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbetstider: Varierande, främst kvällar&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Omfattning: 30-60%&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Start: Enligt överenskommelse&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Lön: Enligt kollektivavtal&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;För frågor om tjänsten kontakta: Christine Svensson, christine.svensson@elite.se&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Sista ansökningsdag: Urval kommer ske löpande, vi rekommenderar därför att du inte väntar med din ansökan!&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Elite Hotels of Sweden AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/elite-hotels-of-sweden-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFy06ZfRz_ozA/company-logo_200_200/0/1706538869352/elite_hotels_of_sweden_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=4j-CfrLIIyDLIjJAj41YKqoJoIg4IMUXAnkJYwGu68o</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Elite Hotels of Sweden AB</name>
      <value>28392375</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFy06ZfRz_ozA/company-logo_100_100/0/1706538869352/elite_hotels_of_sweden_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=oiy5whF8luOIm5pKMex1Ki1oeWnS8oPoVzPefktL5no</image>
    <industry>Logi</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Receptionist Elite Hotel Mimer</title>
    <validThrough>2024-03-04T20:21:00.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-18T15:19:48.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Allt vi gör, gör vi för Umeå&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Våra energi-och kommunikationslösningar spelar stor roll i våra kunders vardag. Varje dag. Hos oss arbetar du med samhällsviktiga tjänster, där du är en del i utvecklingen av en hållbar region.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Teamet som du kommer att tillhöra består av 9 medarbetare, chef, lagerpersonal, lastbilschaufför, materialplanerare och logistiker. Vi är navet i all materialförsörjning på Umeå Energi.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om rollen:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Bli en del av vårt team och sök rollen som lagerarbetare till vår verksamhet inom Logistik, Infrastruktur, för semestervikariat under sommaren 2024.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;I ditt uppdrag ingår varierande lagerarbete, exempelvis kontroll av ankommande gods, att göra inleveranser, orderplock, städning och rensning av hyllor, lättare ombyggnationer, flytt av artiklar med mera. Du sköter utkörning av vår internpost och du utför dokumentation i vårt system IFS.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;För att lyckas i rollen har du: &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;B-körkort&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Meriterande för rollen: &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Erfarenhet av lagerarbete&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Personliga egenskaper:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Du tar stort ansvar och utför ditt arbete med noggrannhet. Med god kommunikation och känsla för service möter du skickligt kollegor, kunder och leverantörer.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Välkommen med din ansökan senast: 2024-02-15.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;För mer information om tjänsten kontakta gärna rekryterande chef Elin Högdahl, 072-237 35 04. Fackliga företrädare når du via vår växel, 090-16 00 00.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Intervjuer kan komma att ske under ansökningstiden.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vikariat avser period om ca fem veckor, datum enligt överenskommelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi undanber oss samtal från säljare av rekryterings- och annonslösningar. Vi har gjort vårt val av kanaler.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;På jobb.umeaenergi.se kan du läsa mer om våra drivkrafter och utmaningar, samt ta del av några av våra medarbetares vardag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Umeå Energi&amp;lt;/strong&amp;gt; är ett energibolag och en samhällsaktör som i nära samarbete med omvärlden utvecklar och levererar hållbara energi- och kommunikationslösningar. Vi vill - genom tillit och ansvar i en vänskaplig omgivning - utmana till nytänkande samt vara drivande i Umeåregionens hållbara utveckling. Våra medarbetare ska mötas av en god arbetsmiljö, friskvård och kompetensutveckling samt ett ledarskap som främjar mångfald och uppskattar olikheter. Vår vision är en enklare vardag för våra kunder och en hållbar framtid för regionen. Vi omsätter ca 1,6 miljarder kronor och har drygt 400 medarbetare. Verksamheten är miljö- och arbetsmiljöcertifierad.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/umea-energi-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_200_200/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=tun1i3LQA7ugTmLn9vfEYSHfdhuXDY5Vg6yIEikOTII</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <value>4b813c5b49a8c06d181076e4fa6b7eb9</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_100_100/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=qIyGVXa__oSJ0Ol_GAOrS7c6BHRWho99RrU3T1Jf4Ws</image>
    <industry>Offentlig förvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Lagerarbetare – Semestervikariat</title>
    <validThrough>2024-02-18T03:19:42.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-19T21:23:03.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Allt vi gör, gör vi för Umeå&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Våra energi-och kommunikationslösningar spelar stor roll i våra kunders vardag. Varje dag. Hos oss arbetar du med samhällsviktiga tjänster, där du är en del i utvecklingen av en hållbar region.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om rollen:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Nu söker vi en assistent till funktionen leverantörsbyten inom avdelningen Process &amp;amp;amp; Betalning, för semestervikariat under perioden juni - augusti.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som assistent hos oss hanterar du administration av meddelandehantering för leverantörsbyten och avstämning av anläggningsuppgifter/mätvärden gentemot andra elmarknadsaktörer. Du registrerar och kontrollerar inkommande fullmakter avseende t.ex. byte av elleverantör. I rollen kan det förekomma andra arbetsuppgifter som avdelningen ansvarar för.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;För att lyckas i rollen har du: &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Påbörjat högskoleutbildning som vi bedömer relevant (naturvetenskap, teknik). &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Förmåga att noggrant hantera uppgifter.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har lätt att följa instruktioner och trivs i ett strukturerat arbetssätt. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;God svenska och engelska i tal och skrift. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Meriterande för rollen: &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Erfarenhet av datahantering i informationssystem.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Vi ser gärna att du har grundläggande kunskap om energimarknaden.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Personliga egenskaper:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Du är utåtriktad och kommunikativ, med god känsla för service, då du dagligen kommer att ha kontakt med andra aktörer på marknaden och samarbeta med kollegor internt. Du är självständig och gillar att jobba mot uppsatta mål i en omväxlande miljö.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Välkommen med din ansökan senast: 2024-02-15.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;För mer information om tjänsten kontakta gärna rekryterande chef Sven Granlund, 070-544 94 46. Fackliga företrädare når du via vår växel, 090-16 00 00.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Intervjuer kan komma att ske löpande under ansökningstiden.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi undanber oss samtal från säljare av rekryterings- och annonslösningar. Vi har gjort vårt val av kanaler.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;På jobb.umeaenergi.se kan du läsa mer om våra drivkrafter och utmaningar, samt ta del av några av våra medarbetares vardag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Umeå Energi&amp;lt;/strong&amp;gt; är ett energibolag och en samhällsaktör som i nära samarbete med omvärlden utvecklar och levererar hållbara energi- och kommunikationslösningar. Vi vill - genom tillit och ansvar i en vänskaplig omgivning - utmana till nytänkande samt vara drivande i Umeåregionens hållbara utveckling. Våra medarbetare ska mötas av en god arbetsmiljö, friskvård och kompetensutveckling samt ett ledarskap som främjar mångfald och uppskattar olikheter. Vår vision är en enklare vardag för våra kunder och en hållbar framtid för regionen. Vi omsätter ca 1,6 miljarder kronor och har drygt 400 medarbetare. Verksamheten är miljö- och arbetsmiljöcertifierad.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/umea-energi-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_200_200/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=tun1i3LQA7ugTmLn9vfEYSHfdhuXDY5Vg6yIEikOTII</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <value>d68718dc9ddbda58f16f8b098eb19ddd</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_100_100/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=qIyGVXa__oSJ0Ol_GAOrS7c6BHRWho99RrU3T1Jf4Ws</image>
    <industry>Offentlig förvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Vikarierande assistent för leverantörsbyten</title>
    <validThrough>2024-02-18T21:23:03.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-21T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker nu en ekonomiadministratör till ett familjärt företag!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Har du ett stort intresse av ekonomi och trivs när du får arbeta administrativt? Är du initiativtagande och noggrann i ditt arbete samt trivs med frihet under ansvar? Vi söker dig som vill vara med och påverka i ett mindre företag där din roll blir extra viktigt!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Känns det här som något för dig? Missa inte chansen, skicka in din ansök direkt! Information om tjänsten Professionals Nord söker i samarbete med vår kund en ekonomiadministratör. Du kommer vara anställd av Professionals Nord och initialt arbeta hos vår kund i 6 månader. Intentionen är att du därefter ska bli anställd direkt hos dem, förutsatt att alla parter är nöjda med samarbetet. Alla frågor och funderingar om rekryteringsprocessen går till josefine.haggstrom@pn.se Arbetsuppgifter I rollen som ekonomiadministratör kommer du att vara en värdefull nyckelperson i företagets ekonomifunktion. Du kommer ha ett nära samarbete med dina kollegor och ha hand om varierade arbetsuppgifter inom ekonomi och administration. Exempel på arbetsuppgifter kan vara:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Fakturering och kundreskontra&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Leverantörsfakturor&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Sammanställa rapporter&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Övriga administrativa uppgifter Vi ser gärna att du har ett intresse för digitalisering då företaget ständigt arbetar med att digitalisera och effektivisera arbetsmoment och arbetssätt och här är förhoppningen att du kan spela en viktig roll. Vi söker dig som Trivs i att arbeta administrativt, har du dessutom erfarenhet eller utbildning inom ekonomi är det ett stort plus. Vidare har du goda kunskaper i både det svenska och engelska språket då arbetsuppgifterna kräver det. Vi ser det även som meriterande om du har kunskaper i Office 365 och Microsoft Dynamics. Vi tror att dina personliga egenskaper är avgörande för hur väl du kommer trivas i rollen hos vår kund. Du har nära till skratt och trivs i sociala sammanhang. Du är strukturerad, pålitlig som person och trivs att arbeta under eget ansvar. Vidare är du driven och vill bidra till och vara del av en arbetskultur som speglar din och dina kollegors trivsel på arbetsplatsen. START: Enligt överenskommelse&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;OMFATTNING: Heltid STAD: Umeå URVAL: Sker löpande KONTAKT: Josefine Häggström Sök tjänsten nedan genom att fylla i din information samt bifoga dokument. Logga gärna vidare in på "Mina sidor" efter att du bekräftat ditt konto, här kan du skapa din kandidatprofil vilket utökar din chans till drömjobbet! Vi går igenom urvalet löpande och kan därför ha gått vidare med kandidater innan annonsen stängs ner. Vi tar tyvärr inte emot ansökningar via mail men har du frågor kring tjänsten är du välkommen att kontakta oss på info@pn.se</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Professionals Nord</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/professionals-nord</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjhzvaXckHtQ/company-logo_200_200/0/1639380409802/professionals_nord_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=CYhQaiAR_ra-eHRAB495tUskaeHM_PomIKlSE-wiVOM</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Professionals Nord</name>
      <value>28439663</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C560BAQHjhzvaXckHtQ/company-logo_100_100/0/1639380409802/professionals_nord_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=A3LRno-uvYjcTpD_oCBn9JMgQa7YWSbxWSiZ55RluqY</image>
    <industry>Bemanning och rekrytering</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Ekonomiadministratör till familjärt företag!</title>
    <validThrough>2024-02-21T22:22:17.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-22T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Gillar du att möta människor och ha ett arbete där du verkligen gör skillnad? Jobba hos oss i sommar! &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Till våra butiker i Umeå söker vi nu flera försäljare som vill ge våra kunder bästa tänkbara service. Anställningen sträcker sig över sommarmånaderna och tjänsten är på ca 30 timmar i veckan. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vad du kommer att göra  &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som försäljare hos oss är du Systembolagets ansikte utåt. Arbetet i butik är omväxlande och under en arbetsdag möter du kunder, sitter i kassan, arbetar på lagret och plockar upp varor på våra hyllor. Stark teamkänsla, högt tempo och trevliga möten kännetecknar arbetet hos oss. Vi lär av varandra och genom utveckling skapar vi resultat tillsammans. Det är i mötet med kunden som vi blir Systembolaget. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker dig som   &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;har god social förmåga och förstår hur du kan bidra till ett bra kundmöte.  &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;gillar att samarbeta och vill bidra till att vi når våra gemensamma mål. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;har åldern inne (fyllt 20 år) för att kunna möta kunderna som får handla hos oss. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;kan arbeta varierande arbetstider där både morgonpass och kvällspass förekommer i juni, juli och augusti. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Det är meriterande om du har erfarenhet av arbete i ett serviceyrke. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi möter många olika människor i våra butiker och vårt mål är att spegla samhället. Vi arbetar aktivt för mångfald och likabehandling och välkomnar medarbetare med olika erfarenheter, bakgrunder och kompetenser. Talar du fler språk än svenska, är det en tillgång.  &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;I urvalet lägger vi stor vikt vid dina personliga egenskaper.   &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du utvecklas tillsammans med oss &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Systembolaget utvecklas ständigt och det kommer du också att göra. I ditt arbete kommer du lära dig receptet på vårt imponerande kundmöte, mer om mat och dryck och hur du bidrar till kraften i 6000 medarbetare. Du hjälper oss att utvecklas som företag. Dina erfarenheter från att arbeta hos oss har du med dig hela livet, oavsett var du är i arbetslivet. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vad vi står för och hur vi arbetar &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Systembolaget finns till för alla i Sverige – även de som inte handlar hos oss. Vi vill upplevas omtänksamma, kunniga och inspirerande i allt vi gör. Våra värderingar hjälper oss att lyckas med Systembolagets viktiga uppdrag att göra skillnad för människor och miljö. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Kontakt  &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vill du veta mer om tjänsten är du välkommen att kontakta: Viktor Holmlund, butikschef Avion, på telefonnummer: 08-50332948 eller Johan Enoksson, butikschef Rådhusesplanaden, på telefonnummer: 08-50332978 eller Helge Ajger, butikschef Strömpilen, på telefonnummer: 08-503329268 eller Jonathan Storm, butikschef Ersboda, på telefonnummer: 08-50331463.  &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Känns rollen rätt för dig &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Varmt välkommen att skicka in din ansökan så snart som möjligt, senast den 12 februari 2024, och flitiga som vi är så jobbar vi löpande med vår rekryteringsprocess. Det betyder att tjänsten kan bli tillsatt redan imorgon, så tveka inte att söka redan idag! &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;I ansökningsformuläret laddar du upp din ansökan och svarar på ett antal frågor som ligger till grund för det första urvalet vi gör. Webbaserade tester är en del av rekryteringsprocessen i nästa steg. Vi gör urval och intervjuer löpande.  &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Välkommen att arbeta hos oss på Systembolaget, ett av Sveriges starkaste varumärken som med omtanke ger service i världsklass! &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Systembolaget finns till för alla i Sverige för att bidra till bättre folkhälsa genom att begränsa alkoholens skador. Vi bidrar med kunskap och oberoende rådgivning om mat och dryck och hur alkohol påverkar hälsan. På så vis vill vi inspirera till medvetna dryckesval och ett hälsosammare förhållningssätt till alkohol där varken människor eller miljön tar skada. Läs mer om oss på omsystembolaget.se.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Systembolaget AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/systembolaget</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG21u1cyoLyQA/company-logo_200_200/0/1630548437965/systembolaget_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=y_YcInviTnZ91bfP6_F_SNCnkzZBBgJeOuuEJ3VJHSM</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Systembolaget AB</name>
      <value>28436739</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQG21u1cyoLyQA/company-logo_100_100/0/1630548437965/systembolaget_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=NXJrbuRZP2LvjkwcbW_xw_EVSU2IywVmqoQoQukmykg</image>
    <industry>Tillverkning av drycker</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Sommarpersonal till Umeå</title>
    <validThrough>2024-02-21T22:16:27.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-23T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;em&amp;gt;Blå Huset hotell Umeå AB driver idag sju verksamheter. Vi har skapat koncept och upplevelser som med sin höga kvalitet kan konkurrera med världens bästa hotell och restauranger. Vi erbjuder starka koncept med uppseendeväckande arkitektur och design. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;I vår familj finner du våra två hotell, Stora Hotellet och U&amp;amp;amp;Me, vår konferensanläggning P5, vår restaurang Gotthards krog, hantverksbageriet Kulturbageriet, Kajen och den anrika herrgården Sävargården.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Tack vare våra satsningar har vi byggt starka varumärken med högt satta ambitioner, satsningar som under åren uppmärksammats och drivit intresse både för oss och Umeå. Så vill vi fortsätta framåt och då ska sägas att ingenting av det vi har gjort eller vill göra hade varit möjligt om vi inte bars upp av alla genuina, passionerade medarbetare som älskar att ge varje gäst, såväl Umeåbor som tillresta besökare, en personlig och minnesvärd upplevelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Konferens &amp;amp;amp; Eventkoordinator till Blå Huset&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;I en spännande tid gör vi en kraftig satsning och växlar upp möten, kongresser, event och kvällsarrangemang! Därför söker vi nu en ny kollega som vill vara en del i den resan. På P5 och i Väven vill vi erbjuda de bästa förutsättningarna för ett lyckat möte, event, mingel eller fest. Hela konceptet med arkitektur, design, teknik, mat och värdskap är därför utformat utifrån erfarenhet och vetenskapliga tips kring hur man möts på bästa sätt. P5 i centrala Umeå med närhet till allt, utsikt över älven och en upplevelse utöver det vanliga.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vad är då viktigt för ett lyckat möte mellan människor? – Det varierar naturligtvis med mötets karaktär, syfte och vilken grupp det är – men en sak är gemensam och det är Din och vår insats. Vi brinner för att skapa de där oförglömliga mötena människor emellan och det är ett ständigt arbete och en konstant uppdatering av vårt värdskap. Vi arbetar med det personliga mötet dagarna i ända och det är det vi älskar! I det här yrket är det mycket som händer och ingen dag är den andra lik. På kvällar och helger fyller vi våningen med förväntansfulla gäster som ska medverka vid ett event, ett mingel eller en fest. Och på dagtid erbjuder vi moderna möteslokaler i olika storlekar för det digitala mötet eller för möten och utbildningar på plats. Rollen innefattar allt från första förfrågan, till införsäljning vidare till genomförande för att sist landa i uppföljning för vidare relation och affär.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker nu dig som brinner för det där oförglömliga mötet, som är nyfiken, kreativ och samtidigt strukturerad och effektiv i ditt arbetssätt. Vi söker dig med erfarenhet från liknande typer av roller och om inte som just konferenskoordinator så som eventbeställare/planerare eller likvärdigt. Utöver ovanstående ser vi att du är en person med stor omtanke, du är duktig på att lyssna för att se behov och du är en stark säljare, du är duktig på att bygga relationer och du har en stark samarbetsförmåga och tydlig kommunikation. Sist men inte minst är du en person med stort lösningsfokus, alltid med ett leende på läpparna och givetvis har du en naturlig fallenhet för att leverera service i världsklass.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Har vi träffat rätt? Då är det nu du verkligen ska ta chansen att ansluta till en spännande, utvecklande och värdeskapande arbetsplats!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Skicka in ditt cv och personliga brev till jobb@blahuset.nu, senast 25/2, märk med ”Konferenskoordinator”. Urval och intervjuer kommer att ske löpande och tillsättning kan ske innan sista ansökningsdatum, så vänta inte med din ansökan.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi ser fram emot att lära känna dig!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>BLÅ HUSET HOTELL UMEÅ AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/bl%C3%A5-huset-hotell-ume%C3%A5-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>BLÅ HUSET HOTELL UMEÅ AB</name>
      <value>28446524</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Konferens &amp;amp; Eventkoordinator till Blåhuset</title>
    <validThrough>2024-02-22T22:47:55.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-23T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker dig som har en god känsla för service och har lätt för att möta människor. Du behärskar svenska språket i tal och skrift och har en förmåga att behålla lugnet i stressiga situationer. Meriterande med tidigare kunskap inom personalfrågor och bemanning.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Dina arbetsuppgifter kommer vara att bemanna vår jourtelefon dit våra anställda vänder sig vid sjukdom/VAB/akuta händelser. Jouren har öppet alla dagar, året runt mellan kl. 06:00-21:00. Arbetsuppgifterna består av att ta emot frånvaro per telefon och sedan hitta en ersättare för arbetspasset.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om tjänsten:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Arbetstiderna kan variera mellan morgon 06.00-08.00, kvällar 16.00-21.00, helg 06.00-13.30 &amp;amp;amp; 13.30-21.00.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Arbetet sker på den plats du befinner dig. Du kan vara på valfri plats, så länge du har mobilnätstäckning och internet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Intervjuer sker löpande och tjänsten kan komma att tillsättas innan sista ansökningsdag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Beredskapsersättning utgår enligt kollektivavtal.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om LS Assistans&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;LS Assistans grundades 2011 i Umeå och har verksamhet i hela Sverige. Vi är ett norrländskt familjeföretag som levererar personlig assistans med hög kvalitet. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Vi ser personalen som en långsiktig investering. Medarbetare som trivs, blir sedda och är delaktiga i vår verksamhet är för oss viktigt. Som anställd hos oss får du god lön, friskvård, utbildning och bra anställningsförhållanden. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Vi erbjuder dig ett viktigt jobb där din vilja och ditt engagemang är avgörande för assistansens kvalitet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Vill du vara med och göra skillnad? Sök då till oss på LS Assistans!&amp;lt;/em&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>L&amp;amp;S ASSISTANS AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/l&amp;amp;s-assistans-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>L&amp;amp;S ASSISTANS AB</name>
      <value>28446399</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Extrajobb inom bemanning</title>
    <validThrough>2024-02-22T22:47:44.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-25T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker nu dig som vill hjälpa oss under sommarens semesterperiod i rollen som servicehandläggare på servicekontoret i Umeå.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi arbetar serviceinriktat där du och dina kollegor tar ett gemensamt ansvar för ert uppdrag och lärande. Huvudsakliga arbetsuppgifter Som servicehandläggare ger du snabb och professionell service till besökare genom att svara på frågor från privatpersoner och företag. En stor del av ditt arbete är att vägleda kunder till att använda samarbetsmyndigheternas e-tjänster och att hitta information på webbplatser. I din roll är det viktigt att du lyssnar aktivt, anpassar ditt bemötande efter kund samt har ett pedagogiskt förhållningssätt. I dina kundmöten har du stöd av de olika myndigheternas IT-system. Förutom introduktion och utbildning finns tid avsatt varje dag för att läsa in dig på den information du behöver för att hålla dig uppdaterad om nyheter och förändringar som berör servicekontorets verksamhet. Här kan du se en film om rollen som servicehandläggare Kvalifikationer Du drivs av att ge våra kunder god service, genom att du tar reda på varje kunds behov och ger svar eller vägledning. Eftersom du arbetar nära kunderna måste du känna dig bekväm i det direkta mötet med kunder med olika bakgrund och funktionsförmåga. Kort sagt söker vi dig som både har ett positivt bemötande och har lätt för att ta till dig ny kunskap. Vi söker dig som har:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;En pågående eller avslutad akademisk utbildning om minst 180 hp alternativt motsvarande kunskap erhållen genom arbetserfarenhet&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Minst två års erfarenhet inom ett serviceyrke där du har informerat och väglett kunder vid personliga möten&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kunskaper i informationssökning och vana att använda e-tjänster Vidare ska du ha följande förmågor:&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Snabbt kunna skapa kontakt med andra på ett objektivt och professionellt sätt&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kartlägga kundens behov genom att ställa frågor och lyssna aktivt&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kommunicera muntligt och skriftligt på svenska&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kommunicera muntligt på engelska&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Anpassa ditt arbetssätt efter kundernas varierande behov&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Hantera flera kunder samtidigt&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Bidra positivt till arbetsgruppens resultat och samarbete Dessutom är det meriterande om du har:&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Intresse av framtida arbete som servicehandläggare hos oss&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Aktuell och relevant erfarenhet från arbete eller praktik på statligt servicekontor i Statens servicecenters, Skatteverkets eller Försäkringskassans regi Övrigt Anställningen är tidsbegränsad under perioden juni - augusti. Anställningen är 100% Startdatum efter överenskommelse Anställningen är placerad på servicekontoret i Umeå Vi har ej möjlighet till distansarbete Resor kan förekomma För anställning krävs godkänt resultat vid säkerhetsprövning och tjänsten kan vara inplacerad i säkerhetsklass vilket även innebär registerkontroll. Välkommen med din ansökan innehållande CV samt personligt brev senast 18 februari. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;För att du ska få en så rättvis och korrekt bedömning som möjligt är det av stor vikt att du uppger år och månad för varje anställning samt en kort beskrivning av arbetsuppgifterna. Om den informationen inte framgår kan vi inte göra en korrekt bedömning av din kompetens och erfarenhet och du kan därför riskera att bli bortvald i urvalsprocessen. Vi planerar att genomföra intervjuer under vecka 8.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Statens servicecenter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi erbjuder dig en arbetsplats där du får bidra med din kompetens i tjänster som ligger nära medborgare och myndigheter. Statens servicecenter har i uppdrag att göra staten mer tillgänglig och effektiv. Det gör vi genom att leverera administrativa tjänster inom lön, redovisning och e-handel till andra myndigheter. På våra servicekontor ger vi privatpersoner och företag stöd och vägledning i ärenden gällande ett flertal myndigheter. Som medarbetare hos oss har du bland annat möjlighet till kompetensutveckling, karriärutveckling, friskvårdsbidrag och friskvårdstimme varje vecka. Vår verksamhet bedrivs med en tillitsbaserad kultur där alla medarbetare förväntas använda sin potential på bästa sätt, ta ansvar för sitt bidrag till helheten samt bidra positivt till verksamhetens utveckling. Som statlig myndighet delar vi tillsammans med hela statsförvaltningen en gemensam värdegrund, den statliga värdegrunden. Det innebär att vi följer sex principer för att leva upp till god förvaltning som är demokratisk, rättssäker, fri från korruption och effektiv.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Läs gärna mer om oss här. Vår verksamhet finns i hela landet. Huvudkontoret finns i Gävle. Vi är också en beredskapsmyndighet inom sektorn ekonomisk säkerhet. Tillsammans är vi 1 600 medarbetare.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Statens servicecenter verkar för en diskrimineringsfri arbetsplats med ökad mångfald och jämställdhet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi har gjort medieval för våra annonser och undanber kontakter från medie- och rekryteringsföretag.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Statens servicecenter</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/statens-servicecenter</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpIH1_cxZNkA/company-logo_200_200/0/1631361126904/statens_servicecenter_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=WYoqlAHtReprHZS1H6lbUHVX5I1rIxwz32Mj7bXz4Rs</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Statens servicecenter</name>
      <value>28454240</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQGpIH1_cxZNkA/company-logo_100_100/0/1631361126904/statens_servicecenter_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=j_bREbKJaERLfzsNRAQKwNXNRX8EEKKc_y6PczBZRRc</image>
    <industry>Offentlig förvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Sommarjobb som servicehandläggare i Umeå</title>
    <validThrough>2024-02-24T22:48:48.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-25T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Institutionen för idé- och samhällsstudier tillhör Umeå universitets humanistiska fakultet och har ca 110 anställda. Vid institutionen samlas forskare, lärare och studenter inom ämnesområdena arkeologi, miljöarkeologi, filosofi, historia, historia med utbildningsvetenskaplig inriktning, idéhistoria, religionsvetenskap och teologi under samma tak. Vi har också två nationella resurser inom institutionens verksamhetsområde, det Miljöarkeologiska laboratoriet och Strategic Environmental Archaeology Database (SEAD). Till institutionen söker vi nu en HR-samordnare. Anställningen är tillsvidare med tillträde 1 april 2024 eller enligt överenskommelse. Arbetsuppgifter Arbetet är brett och spänner över hela HR-området och innefattar såväl operativt som strategiskt HR-arbete och att ge administrativt ledningsstöd till institutionens prefekt. Du utgör ett ledningsstöd i strategiska och operativa HR-frågor och ansvarar för ett HR-perspektiv i verksamhetens strategiska utvecklings- och förändringsarbete. Som HR-samordnare deltar du i institutionens ledningsgrupp. De huvudsakliga arbetsuppgifterna utgörs av:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvara för att planera, samordna, driva, administrera och kvalitetssäkra institutionens rekryterings- och anställningsprocesser&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Initiera och medverka till att utveckla personalrelaterade rutiner och arbetssätt på institutionen&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Löpande bidra med rådgivning och stöd i personalfrågor till prefekt och övrig personal utifrån gällande lagstiftning, avtal och policys/riktlinjer&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;I samråd med prefekt driva, samordna och planera institutionens systematiska arbetsmiljöarbete och arbete med lika villkor&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Samordning och administration av ärenden till lokal samverkansgrupp, prefektens beslutsmöte och institutionens ledningsgrupp&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvara för planering och introduktion av nyanställda&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Utgöra stöd för institutionens internationella medarbetare både inför och under deras anställningar. Ansvara för institutionens migrationsärenden och vara behjälplig i de frågor som rör internationella medarbetare gällande lagar och avtal, uppehålls- och arbetstillstånd och sjukförsäkringar&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvara för att planera, samordna samt administrera rehabiliteringsprocesser&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Planera och genomföra rehab-samtal och andra trepartssamtal tillsammans med/som stöd till prefekt&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Framtagande av olika sorters underlag inom HR-området och ansvara för utveckling av personaladministrativa arbetsordningar och handlingsplaner. Kvalifikationer Vi söker dig som har examen från personalvetarprogrammet eller motsvarande examen samt minst ett års aktuell erfarenhet från självständigt arbete inom HR-området inom offentlig sektor. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Vi ser även att du har goda kunskaper om lagar och avtal inom HR-området, liksom mycket goda kunskaper i svenska och engelska, i både tal och skrift.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du har erfarenhet av att tillämpa de nya LAS-reglerna. Vidare söker vi dig som även har aktuell erfarenhet av arbete med arbetsmiljöfrågor, rehabiliteringsärenden, migrationsärenden och omställningsprocesser. Arbetet kräver god datorvana och att du har lätt för att lära dig nya administrativa system. För att trivas med anställningen bör du stimuleras av att ha flera kontaktytor, uppdrag och arbetsuppgifter pågående samtidigt. Du ska ha lätt för att samarbeta, ha god initiativ- och planeringsförmåga, kunna prioritera bland arbetsuppgifter samt ha förmåga att arbeta självständigt och ta eget ansvar för ditt arbete. Det är viktigt att du har hög integritet. Meriterande Det är meriterande om du har aktuell erfarenhet av arbete inom HR-området inom universitets- och högskolesektorn och att du har erfarenhet av att ha arbetat med universitetets personalsystem såsom Primula, Varbi och Adato. Vidare är det meriterande om du har erfarenhet av att arbeta med lärarrekryteringar inom universitets- och högskolesektorn. Stor vikt kommer att läggas vid personlig lämplighet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Ansökan Du ansöker via Umeå universitetets e-rekryteringssystem Varbi. Din ansökan ska vara inkommen senast 2024-02-15. Till ansökan bifogas personligt brev med motivering till varför du söker anställningen, CV/meritförteckning, dokumentation av formella meriter (examensbevis, kursintyg eller motsvarande) samt eventuella andra relevanta intyg. Övrig information Anställningen är tillsvidare med tillträde 1 april 2024 eller enligt överenskommelse. Vid frågor är du välkommen att kontakta prefekt Jonas Nilsson, (090-7869990, jonas.nilsson@umu.se). För mer information om institutionen, se: http://www.umu.se/institutionen-for-ide-och-samhallsstudier/. Vi ser fram emot din ansökan! Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28455445</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>HR-samordnare</title>
    <validThrough>2024-02-24T22:48:48.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-26T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;em&amp;gt;Blå Huset hotell Umeå AB driver idag sju verksamheter. Vi har skapat koncept och upplevelser som med sin höga kvalitet kan konkurrera med världens bästa hotell och restauranger. Vi erbjuder starka koncept med uppseendeväckande arkitektur och design. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;I vår familj finner du våra två hotell, Stora Hotellet och U&amp;amp;amp;Me, vår konferensanläggning P5, vår restaurang Gotthards krog, hantverksbageriet Kulturbageriet, Kajen och den anrika herrgården Sävargården.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Tack vare våra satsningar har vi byggt starka varumärken med högt satta ambitioner, satsningar som under åren uppmärksammats och drivit intresse både för oss och Umeå. Så vill vi fortsätta framåt och då ska sägas att ingenting av det vi har gjort eller vill göra hade varit möjligt om vi inte bars upp av alla genuina, passionerade medarbetare som älskar att ge varje gäst, såväl Umeåbor som tillresta besökare, en personlig och minnesvärd upplevelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Platschef till Blå Huset&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Ett av Norra Sveriges mest spännande, utmanande och roliga uppdrag väntar på Dig!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker ny operativ chef till Blå Huset, en roll som ska kombinera kommersiell framdrift med stort fokus på en optimerad drift där värdskap och kvalité förväntas vara av absolut högsta nivå. Blå Huset ska de närmsta åren göra en starkt motiverande utvecklingsresa med många dimensioner och då vill vi ha dig, du förändringsledare, med oss!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi bedriver idag sju olika verksamheter som tillsammans kan och vill skapa synergier både för våra gäster och för våra medarbetare - det kräver ett starkt och närvarande ledarskap, ett kommersiellt driv och ett enormt intresse för gästens upplevelse. Platschef (likt Hotelldirektör) kommer, närmast tillsammans med VD, skapa förutsättningar för en framtid av tillväxt. Dina primära intressen är &amp;lt;strong&amp;gt;värdskap och kvalité, organisation och ledarskap, ekonomi och måluppfyllelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Rollen innebär fullt operativt ansvar för våra sju verksamheter, det är du som tillsammans med våra respektive verksamhetsledare säkerställer att vi håller vad vi lovar i varje gästmöte, att vi är den arbetsgivare vi vill vara och att vi levererar enligt de satta målen för respektive verksamhet. Vi har en bredd i varumärken som är både utmanande och möjliggörande – här finns verkligen utrymme för att skapa och utveckla.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du är en trygg, kreativ och strukturerad ledare som gillar att vara där det händer. Du kommer äga ansvar för hotell, mat och dryck samt konferens så du behöver därför ha en bredd av erfarenheter från tidigare roller. Du är en riktigt team-player som vet att ”tillsammans” alltid skapar de bästa resultaten. Du är prestigelös, öppen och lösningsfokuserad. Utöver det är du coachande i ditt ledarskap och brinner för att skapa förutsättningar för ditt team att lyckas.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vill du höra mer? Vi vill gärna berätta mer så ta chansen att få vara med och driva förändring som verkligen betyder något!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Skicka in ditt cv och personliga brev till jobb@blahuset.nu, senast 12/2, märk med ”Platschef”. Urval och intervjuer kommer att ske löpande och tillsättning kan ske innan sista ansökningsdatum, så vänta inte med din ansökan.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi ser fram emot att lära känna dig!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>BLÅ HUSET HOTELL UMEÅ AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/bl%C3%A5-huset-hotell-ume%C3%A5-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>BLÅ HUSET HOTELL UMEÅ AB</name>
      <value>28457691</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Platschef</title>
    <validThrough>2024-02-25T23:57:04.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-26T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker dig som vill jobba i hemtjänst med oss på Bäckbacka Röbäck. Vi är ett härligt gäng som bryr oss om våra kunder och vill alltid deras bästa. Vi söker dig som har B körkort och gärna erfarenhet av hemtjänst. Goda kunskaper i Svenska både i tal och skrift är ett krav. Hör av dig med din ansökan så bokar vi in en intervju.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>BÄCKBACKA RÖBÄCK AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/b%C3%A4ckbacka-r%C3%B6b%C3%A4ck-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>BÄCKBACKA RÖBÄCK AB</name>
      <value>28457202</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Undersköterska</title>
    <validThrough>2024-02-25T23:57:38.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>associate degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-31T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi på Sensor sitter i fräscha lokaler i centrala Umeå och är alltid på jakt efter nya talanger och vill ge dig en unik chans att tillsammans med oss påbörja en kul och lärorik tid men även ge dig en språngbräda in i arbetslivet - eller bara en chans att testa något nytt. Du kommer utvecklas som individ samtidigt som du så klart, tjänar pengar. Arbetsplatsen präglas av glädje, öppenhet och gemenskap. Här kommer du till ett företag där du får alla verktyg som behövs för att du ska lyckas i din roll som säljare.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som säljare hos oss består dina arbetsuppgifter av att kontakta både befintliga och potentiella nya kunder, i avsikt att skapa sund försäljning och långvariga kundrelationer. Telefonen och datorn är dina främsta arbetsverktyg och dina kunder återfinns över hela landet. Vi kräver ingen tidigare erfarenhet av försäljning eller försäkring, vi står för både utbildning och de certifikat som krävs inom rollen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Om Sensor Försäkring Sensor Försäkring är en nytänkande utmanare på svenska försäkringsmarknaden. Vi har idag ca 120 anställda och planerar tillväxt inom samtliga avdelningar inom det närmaste året.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Sensor Försäkring Norden AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/sensor-forsakring</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEewTk85rJTRg/company-logo_200_200/0/1630608493461/sensor_forsakring_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=TlB65nxQo57Sc4BhkXak7uO28aMwTwYp9fiNfwB69G0</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Sensor Försäkring Norden AB</name>
      <value>28475169</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQEewTk85rJTRg/company-logo_100_100/0/1630608493461/sensor_forsakring_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=CEuhhqcQSxcPjSUV6HnHpJL_cxFUgySK7JNlOUNbYWk</image>
    <industry>Försäkringar</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Just gått ut gymnasiet? Se hit för en spännande möjlighet</title>
    <validThrough>2024-03-01T23:00:40.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-31T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Beskrivning Umeå universitet söker staff scientist med erfarenhet av kryo-elektronmikroskopi (cryo-EM). Du kommer att arbeta med service, användarstöd och metodutveckling vid Umeå Centre for Electron Micorscopy (UCEM) en nationell forsknings infrastruktur. Anställningen finansieras med bidrag från SciLifeLab och Knut och Alice Wallenbergs stiftelse. Anställningen påbörjas snarast, eller enligt överenskommelse. Sista ansökningsdag är 28 februari 2024.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Projektbeskrivning och arbetsuppgifter Som staff scientist kommer du att förse forskare med expertråd i planeringen och genomförandet av elektronmikroskopi (EM), elektrontomografi och bildanalyser, huvudsakligen inom medicinska och biologiska forskningsområden.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du kommer att vara delaktig i undervisning på metodikkurser på forskarutbildningsnivå och användarträning i EM. Arbetsuppgifterna omfattar installation, drift och underhåll av instrument och datasystem, samt att bistå forskare i beredning av EM-prover, datasamling, och bildanalyser. Du kommer att fungera som en kontaktperson för pågående facilitetsprojekt och samarbeten mellan mikroskopifaciliteter i Sverige och internationellt. Arbetet planeras tillsammans med facilitetens övriga personal och utförs självständigt eller tillsammans med samarbetspartners eller facilitetens användare. Vårt arbetsspråk är engelska.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Kvalifikationer Vi söker dig med doktorsexamen i strukturbiologi, molekylärbiologi eller motsvarande. Du har stor erfarenhet av EM (TEM, FIB-SEM och/eller cryo-EM), provpreparering, instrument hantering och analys.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;God datorvana med fokus på bildanalys för cryo-EM 3D-rekonstruktion krävs.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du är självständig och flexibel och kan ta dig an nya utmaningar, etablera nya metoder och medverka till flertal olika projekt parallellt. Det är viktigt att du har en god samarbetsförmåga och kan ta emot och vidareförmedla expertkompetenser, liksom att du har en god kommunikationsförmåga samt obehindrat kan uttrycka dig på engelska i tal och skrift. Du är initiativtagande, kreativ och har en serviceinriktad attityd och vill hjälpa facilitetsanvändare och forskargrupper med forskningsprojekt för att nå resultat.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Stor vikt kommer att läggas vid teknisk kompetens (erfarenhet av EM metoder och bildanalys) och en personlig motivation för att arbeta med forskningsinfrastruktur och servicefunktioner. Erfarenhet av mikroskopi (olika metoder), strukturbiologi, och kemisk biologi är meriterande. Ett internationellt nätverk inom Cryo-EM och tidigare samarbeten med nationella forskningsinfrastrukturer värderas högt.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Ansökan Ansökan ska innehålla ett personligt brev med motivering till varför du söker anställningen, referenser till forskningsprojekt med användning av EM, CV, examensbevis inklusive doktorsexamen, andra relevanta intyg och betyg samt namn och kontaktinformation till minst två referenspersoner. Ansökan ska vara inkommen via vårt e-rekryteringssystem Varbi senast den 28 februari 2024.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Villkor Anställningen avser heltid och är tillsvidare. Provanställning kan komma att tillämpas. Tillträde snarast, eller enligt överenskommelse. Information Närmare upplysningar lämnas av forskare Linda Sandblad, tfn: 090-7867107 eller e-post: mailto:linda.sandblad@umu.se.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Om oss Kemiska institutionen är en av de största institutionerna inom Teknisk-naturvetenskaplig fakultet och har närmare 200 anställda, varav ca 40 forskarstuderande och en stark och expanderande forskning. Fyra större forskningsområden, Biologisk kemi, IBEAM, Organisk kemi och teknisk kemi samlar institutionens forskning och utbildning inom kemi. Vi är också en stark partner inom KBC, Kemisk-biologiskt centrum. Mer information om att vara anställd vid Umeå universitet: https://www.umu.se/jobba-hos-oss/. Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28472875</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>1-3 Staff scientists till SciLifeLab Cryo-EM</title>
    <validThrough>2024-03-01T22:56:28.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-01-31T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>OM OSS Ramudden skapar säkra arbetsplatser längs vägarbeten, byggnationer, anläggningar, järnvägar och andra infrastrukturprojekt. Vi erbjuder anpassade lösningar med omtanke om människors trygghet och arbetsmiljö. Vi tillhandahåller utrustning när och där det behövs, utför tjänster på plats samt utbildar våra kunders medarbetare i säkra arbetsplatser. Vi hjälper också till att säkra publika platser. Vårt syfte är att se till att människor kommer hem oskadda varje dag, oavsett om de jobbar på en arbetsplats eller bara passerar den. Vi finns idag på ett 80-tal platser i Norden och Baltikum med runt 1 000 anställda och omsätter cirka 2,4 miljarder SEK per år. Vi söker nu en Depåmedarbetare till Umeå som tillsammans med oss vill arbeta för säkra arbetsplatser. Umeå tillhör Region Nord tillsammans med Borlänge, Falun, Gävle, Ludvika, Luleå, Mora, Skellefteå, Sundsvall, Umeå, Örnsköldsvik och Östersund. OM TJÄNSTEN Som depåmedarbetare hos oss levererar du material efter beställning från kund, du transporterar och sätter upp skyltar, barriärer och övriga skyddsanordningar. Du kommer också att arbeta som trafikvakt och lots vid behov. Allt efter våra kunders önskemål. Du kommer att arbeta i ett team där samarbete är nyckeln till framgång. När du inte är ute längs vägen är du på vår depå och tar hand om vårt material och våra kunder. Du ansvarar för in- och utlastning av material samt sorterar och förflyttar material på depån. Hos oss hjälps alla åt där det behövs och vi utvecklas tillsammans. Tjänsten är heltid med placering i Umeå. Ordinarie arbetstid är förlagd till dagtid, men natt- och helgjobb kan förekomma. OM DIG Vi söker dig som är flexibel, tycker om att ta ansvar och självständigt söker lösningar utifrån kundens behov. Har du ett gott ordningssinne och tycker om service kommer du att lyckas i rollen. Vidare vill vi att du, liksom oss, värnar om trafiksäkerhet och en trygg arbetsmiljö. C-körkort och goda kunskaper i svenska i tal och skrift är ett krav. Vi arbetar som ett team på vår depå där alla samarbetar och ställer upp för varandra. VÅRA KÄRNVÄRDEN Nära, drivna och omtänksamma Vi jobbar nära våra kunder och är lyhörda för deras behov. Vi är drivna i vårt jobb och hittar nya smarta lösningar som bidrar till vår ledande ställning i branschen. Vi är omtänksamma och personliga i samarbetet med våra kunder. DETTA ERBJUDER VI DIG Som vår nya kollega kan du se fram emot ett framåtblickande företag med stor entreprenörsanda, en stark sammanhållning och en stabil arbetsplats. Vi vet att alla duktiga medarbetare är vår största tillgång. Därför satsar vi extra mycket på kompetensutveckling och fortbildning av alla i personalen. Vi har även en friskvårdssatsning som vi kallar "Passion for health" med fokus på att vi skall må bra i vardagen, stärka sammanhållningen och leva hälsosammare. Som medarbetare på Ramudden kan du ta del av många olika förmåner inom hälsa, friskvård och fritid. Läs mer på https://www.ramudden.se/passionforhealth ÖVRIGT Vi välkomnar sökande med olika bakgrund och erfarenheter. Rekryteringen sker löpande och tjänsten kan komma att tillsättas innan sista ansökningsdag, välkommen med din ansökan!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Ramudden AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/ramudden-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFpE8RmQA2IUw/company-logo_200_200/0/1645524288075/ramudden_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=09nGxN1IblKG1GJNXKTtS8Osg9q123FpGmi1a2tNa_A</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Ramudden AB</name>
      <value>28474325</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFpE8RmQA2IUw/company-logo_100_100/0/1645524288075/ramudden_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=Ilzpu1OTXviJyKX_mUGPnlgUiCtEOJXxn9flHu_9scw</image>
    <industry>Väg- och vattenbyggnad</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Ramudden söker Depåmedarbetare till Umeå</title>
    <validThrough>2024-03-01T22:59:04.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-02T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;em&amp;gt;Är du en självgående och flexibel person som vill jobba i en trevlig och dynamisk miljö? Har du tidigare erfarenhet av att jobba inom kafé/ restaurang? Sök då tjänsten senast den 26 februari 2024.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Arbetsuppgifter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Som kafébiträde planerar och utför du sedvanliga arbetsuppgifter i kaféet, vilket bl a innebär att sälja till kund, bereda kaféets hela utbud till både den vanlige kafébesökaren och externa och interna grupper. Vi bakar nästan allt på plats och bereder det mesta av maten själva. Du ska även kunna informera besökare om museets verksamhet och vara väl insatt i aktuella utställningar, program osv. Vid behov ersätter du kaféföreståndaren i dennes frånvaro, vilket innebär administrativt arbete, arbetsledning, viss schemaläggning, utföra beställningar och skriva ordrar mm.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Tjänsten är placerad i Umeå på Västerbottens museums avdelning Besöksmålet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Din bakgrund&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Du är självgående, tar ansvar för dina uppgifter och har ett strukturerat arbetssätt. För att du ska trivas är det viktigt att du är flexibel, har lätt att anpassa dig till ändrade omständigheter och ser möjligheter i förändringar. Vidare är du en stabil person som är lugn i även mer pressade situationer och kan fortsätta fokusera på rätt saker. Vi utvecklar löpande vårt utbud och försöker matcha med pågående utställningar/ aktiviteter på området, vi tror därför att du är kreativ och bidrar med nya idéer som kan omsättas i praktiken.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du har god erfarenhet inom liknande arbete. Vidare har du vana av att arbetsleda arbete eftersom vissa delar av bemanningen består av timanställda.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Kunskaper i svenska och engelska är ett krav då vi har både svenska och internationella besökare. Flertalet arbetsuppgifter görs med hjälp av dator, så som att lägga ordrar, ta emot bokningar och kassan samt beställa varor, du behöver därför ha grundläggande datakunskaper.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi lägger stor vikt vid personliga egenskaper.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Ansökan&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Din ansökan ska innehålla ett personligt brev med motivering till varför du söker anställningen samt CV. Ansökan skickas via mejl till info@vbm.se och ska vara inkommen senast &amp;lt;strong&amp;gt;26 februari, 2024&amp;lt;/strong&amp;gt;. Märk ansökan med: ”Kafébiträde 75%, dnr 48/24”. Urval sker löpande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Kontakt&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Låter det intressant? Tveka inte att söka! Vill du veta mer om jobbet – är du välkommen att kontakta kaféföreståndare; Katarina Sandberg, via katarina.sandberg@vbm.se.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Fackliga företrädare är Maria Albinh (Kommunal) och Kenneth Blom, du når dem via museets växel, 090-20 20 300.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Inför denna rekrytering har vi redan valt annonskanaler. Vi undanber oss därför kontakt med mediesäljare, rekryteringssajter och liknande&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Villkor&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Anställningen är 75% tillsvidare, provanställning tillämpas. Det finns god möjlighet till extra arbetstimmar. Du är schemalagd under veckans alla dagar och jobbar ibland även kväll. Tillträde så snart som möjligt eller enligt överenskommelse. Lön enligt överenskommelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Mer om oss&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Västerbottens museum är ett av landets 24 länsmuseer och bedriver verksamhet med hela Västerbottens län som arbetsfält. Vårt uppdrag är att samla, vårda, visa och beforska det regionala kulturarvet och länets kulturmiljöer – från förhistoriska spår och lämningar, till nutida uttryck och idéer. Dessa presenteras på flera olika kreativa sätt, bland annat i utställningar, programverksamhet och pedagogisk verksamhet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi har ett välbesökt museum med utställningshallar, samlingar och arkiv, butik och kafé. På området Gammlia, utanför museibyggnaden, finns också vårt friluftsmuseum som med över 30 byggnader som berättar om Västerbotten förr och nu. Museet har stora samlingar av kulturhistoriska och arkeologiska föremål, konst, arkivmaterial och fotografier som utgör unika historiska spår att bevara och hämta kunskap från för framtiden. Vi är ca 60 anställda som besitter en bred kulturarvskompentens inom många områden. Vi erbjuder en kreativ miljö för såväl besökare som för anställda.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Välkommen med din ansökan!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Västerbottens museum</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/v-sterbottens-museum</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHwpkNjixwvNw/company-logo_200_200/0/1684137397285/v_sterbottens_museum_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=0Ctux-jrz74jTLJ3HpWSIPsFQKuwipo2jFCIzyY2i0U</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Västerbottens museum</name>
      <value>28483040</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQHwpkNjixwvNw/company-logo_100_100/0/1684137397285/v_sterbottens_museum_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=OU4n89zdX5Yzg0ORbi5Puu0TdJm1FFSJir44KHy4cLA</image>
    <industry>Museer, historiska platser och djurparker</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Kafébiträde 75% till Västerbottens museum</title>
    <validThrough>2024-03-03T22:49:32.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-02T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Beskrivning Enheten för forskningsstöd och samverkan har två inriktningar: forskningsstöd och samverkan. Denna anställning som ekonom avses verka inom inriktningen forskningsstöd. Enheten utgör en viktig del av det centrala forskningsstödet vid Umeå universitet och stödjer universitetets mål om att öka andelen nationella- och internationella externa forskningsmedel. Vår ekonom skall vara föräldraledig och därför söker vi nu en vikarie under hennes frånvaro.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi erbjuder dig en meningsfull och omväxlande tjänst där du får möjlighet att arbeta med att utveckla och stärka forskningsstödet vid Umeå universitet.Umeå universitet erbjuder även möjlighet att kombinera stimulerande arbetsuppgifter med en livssituation i balans. Läs mer om Umeå universitet och dess förmåner https://www.umu.se/jobba-hos-oss/formaner/. Hos oss tar du del av och bidrar till den senaste utvecklingen inom forskningsfinansiering. Samtidigt breddar du ditt nätverk i Sverige och Europa. Arbetet präglas av spännande möten med forskare från olika discipliner. Enheten for forskningsstöd och samverkan består av två verksamhetsområden, forskningsstöd respektive samverkan. Tjänsten är placerad inom verksamhetsområdet forskningsstöd där du kommer att ingå i en arbetsgrupp om ca tio medarbetare bestående av verksamhetsledare, EU-expert, forskningssamordnare, och projektsamordnare. Vi arbetar för att stärka våra forskares möjligheter att konkurrera om externa forskningsmedel genom att informera om forskningsfinansiering och finansiärernas krav, vara stöd i både ansökningsprocessen och under projektetens gång samt ge feedback för att stärka ansökningar. Detta sker via seminarier för både forskare och administratörer, information genom hemsidor och nyhetsbrev samt aktivt arbeta med forskares ansökningar och deras ekonomiska redovisningar under projektets gång.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Arbetsuppgifter Som ekonom arbetar du med att bistå forskare och administratörer i samband med ansökningar och projekthantering. Du planerar och leder seminarier och informationstillfällen liksom är delaktig i arbetet med att utveckla och ständigt förbättra forskningsstödet. Du kommer bland annat att:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; bistå med kvalificerad finansiell rådgivning till forskare och administratörer&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; kontrollera att de ansökningar och projekt som universitet deltar i uppfyller både finansiärens och Umeå universitets ekonomiska krav&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; vid projektstart ge stöd för att underlätta kommande redovisning och uppföljning under löpandeprojekt&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; ge stöd i samband med återrapportering till finansiär&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; vara samordnande/rådgivande inför revision. Vi arbetar med projekt som finansieras av nationella och internationella finansiärer såsom, Wallenbergstiftelserna, Vinnova, Tillväxtverket, Riksbankens jubileumsfond, Mistra, EUs ramprogram, amerikanska statliga finansiärer m.fl. Kvalifikationer&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Universitetsutbildning inom ekonomi gärna med inriktning på redovisning och/eller controlling&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbetslivserfarenhet inom redovisningsområdet&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Erfarenhet av arbete med finansiering i form av budgetering, uppföljning och redovisning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Goda kunskaper i svenska och engelska, i såväl tal som skrift Vi söker dig som är självgående men också kan planera, leda och genomföra projekt tillsammans med olika aktörer, något som ställer krav på din förmåga att skapa goda relationer i både interna och externa sammanhang. Du stimuleras av att skapa resultat i kunskapsintensiva miljöer och har ett proaktivt arbetssätt som ger positiva effekter på verksamhetens utveckling. Som person är du flexibel, lösningsfokuserad och engagerad. Meriterande:&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kännedom om de olika forskningsfinansiärernas regelverk för forskningsfinansiering&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbete med projekt som är finansierade av externa forskningsfinansiärer, gärna från EUs ramprogram och/eller amerikanska statliga finansiärer&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kännedom om Umeå universitets olika administrativa system, rutiner och regelverk&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Erfarenhet från arbete med rådgivning kring forskningsfinansiering till forskare och administratörer Vi kommer att lägga stor vikt vid personliga egenskaper Villkor Anställningen är ett vikariat under perioden 2024-05-01--2025-08-31 på heltid. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Ansökan Din ansökan skickas in via universitetets rekryteringssystem Varbi, och ska vara inkommen till Umeå universitet 2024-02-26. I denna rekrytering söker du enbart med ditt CV. I ansökningsformuläret kommer du att få svara på frågor om varför du söker den utlysta anställningen samt ge information om din kompetens och erfarenhet kopplat till den utlysta anställningen. Välkommen med din ansökan!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28482602</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Ekonom, vikariat</title>
    <validThrough>2024-03-03T22:49:40.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-02T16:40:47.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Allt vi gör, gör vi för Umeå&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Umeå Energi ansvarar för hög leveranstillgänglighet av bredband, el, kyla och värme, vilket omfattar allt ifrån planering och byggnation till produktion, drift och underhåll. Våra energi-och kommunikationslösningar spelar stor roll i våra kunders vardag. Varje dag. Hos oss arbetar du med samhällsviktiga tjänster, där du är en del i utvecklingen av en hållbar region. Vi erbjuder dig en varierad yrkesroll, där du får goda möjligheter att utvecklas och växa tillsammans med oss. Samtidigt som du kan bibehålla balansen mellan arbete och fritid. Självklart ingår en rad förmåner, med fokus på att du ska må bra.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt; Ditt uppdrag&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Som servicetekniker hos Umeå Energi erbjuder vi dig en varierande vardag där du är en viktig pusselbit för att säkerställa våra kunders trygghet i deras anläggningar, och en betydelsefull del av Umeås hållbara utveckling. Infrastrukturen spelar en avgörande roll för ett fungerande samhälle, vilket du inom denna roll även kommer bidra till. Du kommer dagligen möta våra kunder och har därav en möjlighet att bidra till kundnöjdhet på ett serviceinriktat sätt. Arbetet är varierande då arbetsuppgifterna är säsongsstyrda och du får omväxling då arbetet utförs både inomhus och utomhus.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt; Några av dina arbetsuppgifter:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Genomförande av servicebesök och mätarbyten i fjärrvärme- och fjärrkylakunds undercentral&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Utföra drift, underhåll och felavhjälpning av markvärme- och fjärrvärmecentraler för villa- och företagskunder&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Drift- och underhållsarbeten i fjärrvärme- och fjärrkylanät&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Inom denna tjänst ingår beredskapstjänstgöring omkring var sjunde vecka, där du tar emot felanmälningar direkt från kund och vid akut fel åker ut och åtgärdar problemet. Vår verksamhet anpassar sig regelbundet för att möta lagkrav och ändringar i branschen. Det innebär att våra verktyg och arbetssätt ibland förändras, och därmed även dina arbetsuppgifter. Dessa förändringar är underlag för en bred kompetensutveckling.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Ditt team: &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Du kommer att arbeta nära de övriga serviceteknikerna, leveranskoordinatorn och projektingenjörer inom området Distribution Värme, Kyla &amp;amp;amp; Tjänster. Det är en positiv, engagerad och hjälpsam grupp med stort driv som arbetar för att skapa kundnöjdhet och trevliga dagar på jobbet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt; För att lyckas i rollen har du:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Gymnasieutbildning med teknisk inriktning eller arbetslivserfarenhet av arbetsuppgifter som bedöms likvärdiga&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;B-körkort&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt; Meriterande för tjänsten:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbete med drift/underhåll av fastigheters undercentraler&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbete med styr-och regler, inställning/optimering av värmesystem&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbete i kundnära gränssnitt&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbete med drift/underhåll av fjärrvärme/fjärrkylanät eller liknande&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt; Personliga egenskaper&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi söker dig som är kundorienterad, serviceinriktad och lösningsfokuserad. Du möter en varierad vardag där du får känna tillfredsställelse av att lösa olika problem – både på egen hand och tillsammans med teamet. Arbetet sker i stor utsträckning självständigt, och vi värdesätter därför en förmåga att både ta ansvar, vara noggrann och visa initiativförmåga. Som en del i ett team är det även viktigt att du har god samarbets- och kommunikationsförmåga.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Ansök senast: 19 Februari 2024&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Intervjuer kan ske löpande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;För mer information om tjänsten kontakta gärna rekryterande chef Per Anundi, 070-534 95 14. För frågor gällande rekryteringsprocessen kontakta ansvarig rekryterare Elin Persson, 076-767 96 87. Fackliga företrädare når du via vår växel, 090-16 00 00.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som samhällsviktig verksamhet är det viktigt för oss med en trygg arbetsmiljö för våra medarbetare samt att våra tillgångar och information är skyddade. Som ett led i vårt systematiska säkerhetsarbete genomför vi därför en bakgrundskontroll på slutkandidaten för den här tjänsten. Några av våra roller kräver säkerhetsprövning, om det är aktuellt för tjänsten du sökt så kommer du att få mer information kring det i ett senare skede.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;På jobb.umeaenergi.se kan du läsa mer om våra drivkrafter och utmaningar, samt ta del av några av våra medarbetares vardag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Umeå Energi&amp;lt;/strong&amp;gt; är ett energibolag och en samhällsaktör som i nära samarbete med omvärlden utvecklar och levererar hållbara energi- och kommunikationslösningar. Vi vill - genom tillit och ansvar i en vänskaplig omgivning - utmana till nytänkande samt vara drivande i Umeåregionens hållbara utveckling. Våra medarbetare ska mötas av en god arbetsmiljö, friskvård och kompetensutveckling samt ett ledarskap som främjar mångfald och uppskattar olikheter. Vår vision är en enklare vardag för våra kunder och en hållbar framtid för regionen. Vi omsätter ca 1,6 miljarder kronor och har drygt 400 medarbetare. Verksamheten är miljö- och arbetsmiljöcertifierad.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/umea-energi-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_200_200/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=tun1i3LQA7ugTmLn9vfEYSHfdhuXDY5Vg6yIEikOTII</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <value>d4a47985de183987b3236894202e5282</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_100_100/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=qIyGVXa__oSJ0Ol_GAOrS7c6BHRWho99RrU3T1Jf4Ws</image>
    <industry>Offentlig förvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>SERVICETEKNIKER</title>
    <validThrough>2024-03-03T16:40:47.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-03T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Positiva, energifyllda och ambitiösa personer sökes!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Vi söker dig som brinner för ditt jobb och gärna vill utvecklas inom företaget. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;Kulturbageriet är välbesökt både vardag och helg. Vi har öppet alla dagar i veckan och har även kvällsöppet till 21:00 Tisdag-Lördag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi säljer massor av lunch och fika under dagarna och har utskänkningstillstånd så många kommer och njuter av vår otroliga surdegspizza med ett glas vin på kvällen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Kulturbageriet har även olika återkommande kvällsevent som ex vår Pizzabuffé med surdegspizza första onsdagen varje månad och #Fredagstorget.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi behöver bli fler då två från vår fantastiska extrapersonal blev klara med sin utbildning vid årsskiftet och flyttat från stan. Vi har även en borta på praktik under hela våren, samtidigt som vi får mer och mer att göra och sommaren närmar sig med stormsteg..&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi behöver helt enkelt fler peppade och glada personer med snabba händer och fötter!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Nu söker vi personal som kan tänka sig att jobba extra på främst helger och kvällar men även dig som kan tänka dig att hoppa in en vardag då och då.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi kan både erbjuda tjänster där du ligger på schema varannan helg (fast anställning på rullande schema) samt tjänster där du kan anmäla dig till lediga pass och jobbar mer eller mindre under perioder. Ange gärna i dina ansökan vad du är intresserad av.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Vi vill att du ska ha möjlighet att jobba första helgen i Juni!&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Vi vill att du ska ha möjlighet att jobba minimum 3 veckor under V. 28-32 nu i sommar! &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Du är den som:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är världsmästare på Värdskap och alltid har ett leende på läpparna!&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Alltid strävar efter att överträffa gästens förväntningar och ger service från hjärtat för att det är självklart för dig!&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Hela tiden vill utvecklas och tar egna initiativ för att din arbetsplats ska bli bättre. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är målinriktad, ambitiös och vill vara en del av ett vinnande Team!&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har förmågan att se och ge det lilla extra även under stress. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är stolt över din arbetsplats, engagerad i försäljningen och alltid ger 100%!&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är strukturerad och effektiv. Du trivs bäst i ett högt arbetstempo och hittar alltid något att göra. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är flexibel och lojal mot både din chef och kollegor. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Är en glad och positiv person där ditt sätt smittar av sig till alla runt omkring dig. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Har goda kunskaper i svenska och engelska i både tal och skrift. Ytterligare språk är meriterande. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Meriterande&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Tidigare erfarenhet inom service, restaurang eller butik. &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Är du den där glada, kreativa och spralliga tjejen/killen som vi söker? &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Då söker du omgående så att vi kan komma igång!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Tjänsten innebär arbete både vardagar samt helger. Vi har utskänkningstillstånd och för att kunna jobba kvällspassen behöver du ha fyllt 20 år då detta krävs enligt alkohollagen för att vara serveringsansvarig.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Det finns även möjlighet att jobba frukostpass då Kulturbageriet serverar frukosten till U&amp;amp;amp;Me Hotel.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;-Vi rekryterar&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt; &amp;lt;strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;löpande, så vänta inte med din ansökan. Ju tidigare vi får den desto tidigare kan vi hitta rätt personer!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Lön enligt avtal HRF/Visita.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Kulturbageriet&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt; består av Caféet på Vävens inomhustorg, vårt eget bageri samt Brödbutiken på Salutorget.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Vi månar om hantverket, de naturliga råvarorna och våra leverantörer. Hela vägen från det mjöl vi använder i bageriet, till de lokala mejeriprodukterna. Vi söker alltid KRAV-märkta, ekologiska och gärna närproducerade råvaror/artiklar och är stolta över vårt rika utbud. Vi har ett flertal fantastiska lokala leverantörer som vi värderar högt.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Vi är en del av Blå Huset Hotell Umeå AB som utöver Kulturbageriet omfattar U&amp;amp;amp;Me Hotel, Stora Hotellet, Gotthards Krog, Kajen, Konferensvåningen P5 samt Sävargården.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;För dig med ambitioner finns stora möjligheter till utveckling inom företaget!&amp;lt;/strong&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>BLÅ HUSET HOTELL UMEÅ AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/bl%C3%A5-huset-hotell-ume%C3%A5-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>BLÅ HUSET HOTELL UMEÅ AB</name>
      <value>28437185</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Kulturbageriet söker EXTRAPERSONAL som även vill jobba i sommar!</title>
    <validThrough>2024-03-04T22:47:16.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-05T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Beskrivning&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Studentcentrum är en av elva enheter inom Universitetsförvaltningen och är universitetets sammanhållande resurs för utbildningsadministrativa och studentstödjande processer. På Studentcentrum arbetar 46 anställda inom fem olika verksamhetsområden; antagning, ladokgruppen, examina, studievägledning och studentstöd samt studenthälsan. Till verksamhetsområdet Studievägledning och Riktat studentstöd söker vi nu en studievägledare. Verksamhetsområdet har 11 anställda och erbjuder central studievägledning samt handlägger ansökningar om riktat pedagogiskt stöd för studenter med funktionsnedsättning. Vidare ingår även arbete med vissa av insatserna för studenter med funktionsnedsättning såsom mentorsverksamhet. Anställningen är en tillsvidareanställning som omfattar heltid med start 2024-03-11 eller enligt överenskommelse. Provanställning kan komma att tillämpas.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Arbetsuppgifter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du arbetar med att ge personlig vägledning enskilt och i grupp samt via e-post och med hjälp av olika digitala hjälpmedel. I uppdraget ingår att tillhandahålla övergripande information om högskolestudier och universitetets utbildningsutbud för befintliga och presumtiva studenter. I arbetet ingår även samverkan, såväl intern som extern, med exempelvis studentkårer, institutioner, fakulteter, studie- och yrkesvägledarnätverk och andra vidareinformatörer. Därutöver ingår övriga administrativa uppgifter inom verksamhetsområdet och du arbetar kontinuerligt med att utveckla verksamheten. Arbetsuppgifterna kan komma att förändras samt anpassas efter din kompetens och verksamhetens behov. Kvalifikationer och meriterande&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker dig som har studie- och yrkesvägledarexamen. Du ska ha aktuell och relevant erfarenhet av arbete med studievägledning och vägledningssamtal, eller motsvarande kompetens som bedöms likvärdig av arbetsgivaren. Du har god kännedom om universitets utbildningsstruktur och tillträdesregler samt har kunskap om och erfarenhet av arbete med såväl svenska som utländska meriter och betyg. Det är meriterande om du har arbetat inom högre utbildning och vi ser gärna att du har kunskap om gymnasieskolan, kommunal vuxenutbildning och övriga delar av svenskt utbildningsväsende. Arbetet ställer krav på hög grad av självständighet, flexibilitet och en god förmåga att kommunicera i tal och skrift på såväl svenska som engelska. Som person är du lyhörd, utåtriktad och har ett stort engagemang för att hjälpa människor. Du är servicemedveten, initiativrik, utvecklingsbenägen och har lätt för att samarbeta samt besitter en stark vilja att lära nytt. Du har god IT-kompetens och ett intresse för att använda digitala system och lösningar. Vi fäster stor vikt vid personlig lämplighet. Vi erbjuder&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Umeå universitet är en statlig myndighet vilket innebär att du får särskilda förmåner, generös semester och en förmånlig tjänstepension. Universitetet har ett flextidsavtal som skapar goda förutsättningar för balans mellan arbete och fritid. Läs mer på universitetets webbplats om att vara anställd hos oss https://www.umu.se/jobba-hos-oss/ Villkor och ansökan Anställningen är en tillsvidareanställning som omfattar heltid med start 2024-03-11 eller enligt överenskommelse. Provanställning kan komma att tillämpas.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Din ansökan skickas in via universitetets rekryteringssystem Varbi och ska vara inkommen till Umeå universitet senast 2024-02-21. I denna rekrytering söker du enbart med ditt CV. I ansökningsformuläret kommer du att få svara på frågor om varför du söker den utlysta anställningen samt ge information om din erfarenhet/kompetens. Närmare upplysningar om anställningen lämnas av områdeschef Martin Vikgren, e-post: martin.vikgren@umu.se eller tel: 090-786 56 42. Vid frågor gällande rekryteringsprocessen kontakta HR-specialist Therése Stark,therese.stark@umu.se. Välkommen med din ansökan!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28488823</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Studievägledare</title>
    <validThrough>2024-03-06T22:39:38.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-05T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi är ett familjärt assistansbolag med ett stort hjärta för våra brukare och personliga assistenter. Vår erfarenhet talar för att vi skapar den bästa assistansen tillsammans, därför är vi mycket lyhörda och dialog är grunden för vår verksamhet. Vi har funnits i 26 år i branschen och strävar ständigt efter att utvecklas medan vi fortsätter leverera hög kvalitet och service gentemot våra brukare och vår personal.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om tjänsten:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Tjänsten är en timanställning med chans till schemarad.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Arbetspassen är förlagda mån – fredag ,dagtid 06-14.30 och kvällstid 14.30-23.00&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om brukaren:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Jag är en 78 årig man som bor tillsammans med min fru i centrala Umeå. Tycker om promenader och sitta ute i naturen när det är fint väder.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om dig:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Det är meriterande om du har erfarenhet av jobb inom vård och omsorg men det är inget krav. Den verbala kommunikationen är extra viktig, därför är det ett krav att du har goda språkkunskaper. Du är noggrann, lyhörd och ansvarsfull. Assistansuppdraget är betydelsefullt och ställer krav på att du är empatisk, förstår andra människors behov, försöker komma med lösningar i arbetet och ser möjligheter.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Brukaren ser gärna manliga sökande.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>UMEÅ ASSISTANSSERVICE AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-assistansservice-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>UMEÅ ASSISTANSSERVICE AB</name>
      <value>28491038</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Personlig assistent till manlig brukare i centrala Umeå.</title>
    <validThrough>2024-03-06T22:35:59.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>associate degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-06T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Aktiv Assistans söker 5 st personer som vill ingå i vår pool sommaren 2024 under v 25-34. Din arbetsroll blir personlig assistent, med utgång från centrala Umeå. Din uppgift är att vara tillgänglig som medarbetare vid uppkommen sjukfrånvaro hos ordinarie medarbetare i dessa arbetslag. Du kommer ha tillgång till tjänstebil och introduceras hos ett par utvalda kunder i Umeå. Vill du använda din egen bil till arbetsplatsen så utgår milersättning. Arbetslaget du kommer tillhöra är likt en vikariepool på det sättet att du inbringar en fast lön på 100 % under sommaren. Du och dina poolkollegor har ett rullande grundschema så dygnet är täckt. Uppstår en vakans hos en av våra förutbestämda kunder ex dagtid och du står som schemalagd dagtid, så kommer du kallas ut på arbete. Uppkommer ex 2 st sjukluckor dagtid, så kontaktas någon av dina kollegor inom poolen för att bemanna detta pass mot övertidsersättning pga förskjuten arbetstid. Dvs du behöver vara flexibel och beredd att förskjuta din arbetstid vid behov. Uppstår ingen vakans, så är du ledig med lön. Din främsta arbetsuppgift är att vara tillgänglig att jobba, när behov uppstår! Du blir därvid anställd &amp;amp;amp; avlönad på 100 %, men reell arbetstid varierar och blir styrt av uppkommet behov. Inskolning sker första delen i Juni månad. Vi söker dig som har körkort. Tidigare erfarenhet inom personlig assistans/vårderfarenhet är meriterande. Det är viktigt att du pratar bra svenska samt att du kan arbeta oregelbundna arbetstider. Som person bör du vara lösningsorienterad inför de situationer som uppstår. Vidare söker vi dig som har ett prestigelöst förhållningssätt, är positiv, glad och trivs i att ta eget ansvar. KRAV&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du ska ha fyllt 18 år. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Körkort&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du talar och förstår det svenska språket på en bra nivå. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du har ett brottsregisterutdrag från polisen. (Detta beställer du enkelt hem via polisens hemsida) https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/ Känner du att beskrivningen av detta jobb är någonting som passar dig? Tveka inte att skicka in din ansökan omgående, rekrytering sker löpande och vi på Aktiv Assistans ser fram emot att höra från just dig! OBS! Vi tar inte emot ansökningar via telefon eller mail, ansök via extern länk med ditt CV och personliga brev. Aktiv Assistans Norr AB är ett familjärt assistansföretag som i huvudsak är verksamma i Västerbotten. Vi hjälper personer med funktionsnedsättningar att utifrån sina behov och önskemål kunna leva ett så rikt liv som man vill och kan. Våra ledord är inflytande, trygghet, tillgänglighet och kompetens. Vår filosofi är att ta väl hand om både kund och personal. Enligt lag (2010:479), om registerkontroll av personal som ska utföra vissa insatser åt barn med funktionshinder krävs att vi som arbetsgivare begär ett registerutdrag från alla anställda som ska arbeta som personlig assistent åt ett barn under 18 år. https://polisen.se/tjanster-tillstand/belastningsregistret/barn-med-funktionsnedsattning/&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>AKTIV ASSISTANS NORR AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/aktiv-assistans-norr-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>AKTIV ASSISTANS NORR AB</name>
      <value>28495033</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Vill du ingå i vår vikariepool till sommaren?</title>
    <validThrough>2024-03-07T22:50:11.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-06T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Drivs du av att leda och motivera ett team att tillsammans nå högt uppsatta mål? Då vill vi att du ska bli vår nya butikschef till Synsams nytänkande och snabbväxande kedja Recycling Outlet! Om rollen Vår kultur präglas av energi, driv och förstklassig service. Ditt mål är att tillsammans med ditt team uppnå butikens uppsatta mål både gällande resultat i form av försäljning samt att leva upp till Synsams höga krav på service och kundbemötande. I rollen som Store Manager för Synsam Recycling Outlet ingår:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Fullt personal-, budget och resultatansvar. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du leder och motiverar teamet, som består av optiker och säljare, att tillsammans nå butikens uppsatta mål i form av kundnöjdhet och resultat. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ditt ansvar blir att fördela arbetet i gruppen och se till att motivera och engagera dina medarbetare. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kunden är nr 1 för oss och vi ska alltid leverera förstklassig service. Du kommer har du ett tätt samarbete och bollplank med regionchef samt dina andra butikschefskollegor inom Recycling Outlet. Vem är du? Du älskar att arbeta med människor och att engagera och inspirera din omgivning. Laget före jaget är vår melodi så för att passa hos oss vill vi att du tycker om att skapa teamkänsla och engagemang. Vidare ser gärna att du har:&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Tidigare erfarenhet i rollen som butikschef där du visat på goda resultat. Du behöver inte komma från vår bransch, vi har gott om utbildningar. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Alternativt så arbetar du redan i optikbranschen som säljare och lockas av att driva din egna butik och utveckla dig som ledare. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Vidare ser vi att du är en serviceinriktad, affärsmässig och strukturerad person som drivs att skapa trivsel bland dina kollegor för att tillsammans nå målen. Passar ovan in på dig? Då vill vi att du skickar in en ansökan redan idag. Rekryteringen sker löpande och kan komma att tillsättas innan sista ansökningsdag. Varmt välkommen med din ansökan! Om konceptet Synsam Recycling Outlet är ett unikt och snabbväxande koncept inom Synsam, där vi skapar cirkulära flöden som är bra för vår miljö och hållbarhet. Vårt sortiment består av second hand bågar, outlet och kollektioner skapad av återvunnen plast. Läs mer om vårt framgångsrika koncept här: https://www.synsam.se/outlet&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Synsam Group Sweden AB</name>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Synsam Group Sweden AB</name>
      <value>28496042</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Butikschef till Synsam Recycling Outlet Umeå (100%)</title>
    <validThrough>2024-03-07T22:57:00.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-06T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Drivs du av att leda och motivera ett team att tillsammans nå högt uppsatta mål?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Då vill vi att du ska bli vår nya butikschef till Synsams nytänkande och snabbväxande kedja Recycling Outlet!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om rollen&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vår kultur präglas av energi, driv och förstklassig service. Ditt mål är att tillsammans med ditt team uppnå butikens uppsatta mål både gällande resultat i form av försäljning samt att leva upp till Synsams höga krav på service och kundbemötande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;I rollen som Store Manager för Synsam Recycling Outlet ingår:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Fullt personal-, budget och resultatansvar.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Du leder och motiverar teamet, som består av optiker och säljare, att tillsammans nå butikens uppsatta mål i form av kundnöjdhet och resultat.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ditt ansvar blir att fördela arbetet i gruppen och se till att motivera och engagera dina medarbetare.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kunden är nr 1 för oss och vi ska alltid leverera förstklassig service.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Du kommer har du ett tätt samarbete och bollplank med regionchef samt dina andra butikschefskollegor inom Recycling Outlet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vem är du?&amp;lt;/strong&amp;gt;Du älskar att arbeta med människor och att engagera och inspirera din omgivning. Laget före jaget är vår melodi så för att passa hos oss vill vi att du tycker om att skapa teamkänsla och engagemang.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vidare Ser Gärna Att Du Har&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Tidigare erfarenhet i rollen som butikschef där du visat på goda resultat. Du behöver inte komma från vår bransch, vi har gott om utbildningar.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Alternativt så arbetar du redan i optikbranschen som säljare och lockas av att driva din egna butik och utveckla dig som ledare.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Vidare ser vi att du är en serviceinriktad, affärsmässig och strukturerad person som drivs att skapa trivsel bland dina kollegor för att tillsammans nå målen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Passar ovan in på dig? Då vill vi att du skickar in en ansökan redan idag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Rekryteringen sker löpande och kan komma att tillsättas innan sista ansökningsdag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Varmt välkommen med din ansökan!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om konceptet&amp;lt;/strong&amp;gt;Synsam Recycling Outlet är ett unikt och snabbväxande koncept inom Synsam, där vi skapar cirkulära flöden som är bra för vår miljö och hållbarhet. Vårt sortiment består av second hand bågar, outlet och kollektioner skapad av återvunnen plast.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Läs mer om vårt framgångsrika koncept här:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;https://www.synsam.se/outlet&amp;lt;/strong&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Synsam Sverige</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/synsam</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFuBDt2pnNg7w/company-logo_200_200/0/1631313880264?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=m3J-tNeH1VqW5eEKcBhzr5cVAWsa2ivsjn2UVtKDI2k</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Synsam Sverige</name>
      <value>3594999</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQFuBDt2pnNg7w/company-logo_100_100/0/1631313880264?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=lezyb-rJi16V9_vfO7ahHlz4QGU2Nyy0eLClDQSLOgE</image>
    <industry>Sjukhus och hälsovård,Detaljhandel</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Butikschef till Synsam Recycling Outlet Umeå (100%)</title>
    <validThrough>2024-03-07T17:00:53.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-06T16:13:07.000Z</datePosted>
    <description>Lottas omsorg fortsätter växa och nu söker vi fler som brinner för att göra en positiv inverkan på människors liv genom omsorg fylld med kärlek och omtanke.&amp;lt;br&amp;gt;Hos oss får du chansen att vara en del av ett nära samarbetande team, arbetandes tillsammans för att skapa meningsfulla dagar för våra klienter. Vi söker individer som trivs i en miljö där vi arbetar tätt tillsammans, som en familj, och där hjälpsamhet är en självklarhet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Inom hemtjänsten har du en central roll i att skapa en trygg och värdig tillvaro för våra kunder. Dina arbetsuppgifter omfattar att tillhandahålla personlig omvårdnad och vård av hög kvalitet, anpassad efter varje individuells unika behov och önskemål. Du kommer att arbeta nära och bygga förtroendefulla relationer med våra kunder och deras anhöriga.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Dessutom kommer du att delta aktivt i dokumentation och rapportering omkring alla kunder. Som en värdefull medlem i vårt hemtjänstteam kommer du att göra en betydande skillnad i människors liv genom omsorg och engagemang.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Kvalifikationer&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Detta söker vi:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Goda kunskaper i svenska språket.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; B-körkort&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Positiv inställning och önskan att göra en positiv inverkan i människors liv.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Tidigare erfarenhet av vård och omsorg är meriterande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Vi erbjuder både deltids- och heltidspositioner, anpassade efter dina preferenser. Arbetspassen kan vara förlagda under dagtid, kvällstid och inkluderar var tredje helg. Tillträde sker enligt överenskommelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Rekryteringen sker av StudentConsulting, för mer information om tjänsten kontakta ansvarig rekryterare Lydia Kvist: lydia.kvist@studentconsulting.com. Vi ser fram emot att välkomna dig till vårt dedikerade team där vi tillsammans skapar en meningsfull och omsorgsfull vardag för våra kunder.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Nyckelord: Vårdbiträde, Hemtjänst, Sjukvård&amp;lt;br&amp;gt;Har du frågor om tjänsten?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Lydia Kvist eller någon annan i Team Umeå svarar gärna på dina frågor och funderingar.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>StudentConsulting</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/studentconsulting</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAQA4mK97H6A/company-logo_200_200/0/1675863218236/studentconsulting_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=C6c_SN7DF2dZt4lx-q_hfFkJUn7DNbhlIkSjOLyidb8</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>StudentConsulting</name>
      <value>ec7d0f5a8d4e24f3bd85c06837037c185e94beef</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAQA4mK97H6A/company-logo_100_100/0/1675863218236/studentconsulting_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=jtAsF-GOvufHuYXLBUdrHwKryoMI5YDLekE5sMn2NoY</image>
    <industry>Bemanning och rekrytering</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Vårdbiträden sökes till Lottas Omsorg!</title>
    <validThrough>2024-03-07T16:13:07.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-06T16:13:10.000Z</datePosted>
    <description>Lottas Omsorg expanderar och vi söker nu nyexaminerade såväl som erfarna undersköterskor.&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker dig som brinner för att göra skillnad i våra kunders liv genom omsorg med kärlek och omtanke. Hos oss kommer du att få möjlighet vara en del av ett team som arbetar tätt tillsammans för att skapa meningsfulla vardagar för våra kunder.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi tror på att skapa en positiv och nära arbetsmiljö. Hos Lottas Omsorg är vi som en familj, och du kommer att uppleva en stark sammanhållning och stöttning från dina kollegor. Vi levererar omvårdnad, socialt stöd och service som är anpassade efter individuella behov och önskemål. Det är en meningsfull och stolt känsla att vara en del av vårt team. Vi erbjuder både deltids- och heltidspositioner för att passa dina behov och önskemål.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Dessutom kommer du att delta aktivt i dokumentation och rapportering omkring alla kunder. Som en värdefull medlem i vårt hemtjänstteam kommer du att göra en betydande skillnad i människors liv genom omsorg och engagemang.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Kvalifikationer&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Detta söker vi:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Examen som undersköterska.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; B-körkort&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Goda kunskaper i svenska språket.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Positiv inställning och önskan att göra en positiv inverkan i människors liv.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Vi erbjuder både deltids- och heltidspositioner, anpassade efter dina preferenser. Arbetspassen kan vara förlagda under dagtid, kvällstid och inkludera var tredje helg. Tillträde sker enligt överenskommelse.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Rekryteringen sker av StudentConsulting, för mer information om tjänsten kontakta ansvarig rekryterare Lydia Kvist: lydia.kvist@studentconsulting.com. Vi ser fram emot att välkomna dig till vårt dedikerade team där vi tillsammans skapar en meningsfull och omsorgsfull vardag för våra kunder.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Nyckelord: undersköterska, Sjukvård&amp;lt;br&amp;gt;Har du frågor om tjänsten?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Lydia Kvist eller någon annan i Team Umeå svarar gärna på dina frågor och funderingar.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>StudentConsulting</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/studentconsulting</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAQA4mK97H6A/company-logo_200_200/0/1675863218236/studentconsulting_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=C6c_SN7DF2dZt4lx-q_hfFkJUn7DNbhlIkSjOLyidb8</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>StudentConsulting</name>
      <value>cdf91abf6ffe2134b31aefcd0989543c5d7bf5f6</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAQA4mK97H6A/company-logo_100_100/0/1675863218236/studentconsulting_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=jtAsF-GOvufHuYXLBUdrHwKryoMI5YDLekE5sMn2NoY</image>
    <industry>Bemanning och rekrytering</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Undersköterska sökes till Lottas Omsorg</title>
    <validThrough>2024-03-07T16:13:10.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>associate degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-06T16:13:10.000Z</datePosted>
    <description>Lottas omsorg söker nu personliga assistenter i Umeå. Som personlig assistent spelar du en avgörande roll i våra kunders liv. Du är deras förlängda arm och hjälper till att skapa en trygg tillvaro för personer med en funktionsnedsättning.&amp;lt;br&amp;gt;Arbetet innebär att du hjälper en människa med funktionsvariation med vad just vad den personen behöver i vardagen såsom ex hjälp med förflyttningar, personlig hygien, hushållsgöromål, träning, aktiviteter mm.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Detta Söker Vi&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Detta söker vi:Krav:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; B-körkort och tillgång till bil&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; God svenska, både i tal och skrift&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Tidigare vårderfarenhet är meriterande&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Flexibel att arbeta dag, kväll dygnspass eller vaken natt&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Ditt arbete som personlig assistent är mer än ett jobb – det är en möjlighet att göra verklig skillnad i någon annans liv. Du kommer att vara en del av ett dedikerat team som strävar efter att skapa en positiv och meningsfull inverkan på våra kunders dagliga liv.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Rekryteringen sker av StudentConsulting, för mer information om tjänsten kontakta ansvarig rekryterare Lydia Kvist: lydia.kvist@studentconsulting.com.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Nyckelord: Personlig assistent, Hemtjänst&amp;lt;br&amp;gt;Har du frågor om tjänsten?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Lydia Kvist eller någon annan i Team Umeå svarar gärna på dina frågor och funderingar.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>StudentConsulting</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/studentconsulting</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAQA4mK97H6A/company-logo_200_200/0/1675863218236/studentconsulting_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=C6c_SN7DF2dZt4lx-q_hfFkJUn7DNbhlIkSjOLyidb8</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>StudentConsulting</name>
      <value>9fdc09c85dc652130a5c83e95e4989ea03cb33c1</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQGAQA4mK97H6A/company-logo_100_100/0/1675863218236/studentconsulting_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=jtAsF-GOvufHuYXLBUdrHwKryoMI5YDLekE5sMn2NoY</image>
    <industry>Bemanning och rekrytering</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Gör skillnad i vardagen som personlig assistent hos Lottas Omsorg</title>
    <validThrough>2024-03-07T16:13:10.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>associate degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-07T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Om jobbet Vi söker trädgårdsarbetare till vår filial i Umeå under sommarsäsongen 2024. Jobbet som trädgårdsarbetare innebär utomhusskötsel som exempelvis gräsklippning, ogräsrensning, träd- &amp;amp;amp; buskbeskärning och plantering. Tjänsten är en säsongsanställning på heltid som sträcker sig fram till oktober med möjlighet till förlängning. Intervjuer sker löpande och anställning startar maj Vem är du? Vi söker dig som gillar att jobba ute i ur och skur. Du är inte rädd för att hugga i och lägger gärna ner extra energi och tid där det behövs. Du har tidigare erfarenhet av arbete med skötsel av utemiljöer tidigare och har kompetens inom trädgårdsarbete. Som person är du ansvarsfull och tycker det är roligt att arbeta med målet att uppnå ett bra resultat. Du trivs med att arbeta både självständigt och i team. Utbildning inom trädgård är meriterande, men vi fäster också stor vikt vid dina personliga egenskaper och din erfarenhet av arbetet. Du kommunicerar väl på svenska och har B-körkort. Vi erbjuder:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ett varierande arbete med härliga kollegor&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kollektivavtal&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ersättning för telefonanvändning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvarsförsäkring, sjukförsäkring, pensionsförsäkring och friskvårdsbidrag Låter detta som något för dig? Tveka då inte, utan skicka in din ansökan redan idag&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>HÖGA KUSTEN SKOG &amp;amp; FASTIGHET AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/h%C3%B6ga-kusten-skog-&amp;amp;-fastighet-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>HÖGA KUSTEN SKOG &amp;amp; FASTIGHET AB</name>
      <value>28498559</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Trädgårdsarbetare</title>
    <validThrough>2024-03-08T22:54:05.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-07T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker dig som är nyfiken på hemtjänsten - kanske är du ny på arbetsmarknaden eller bara vill testa något nytt?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi tycker att det är fantastiskt roligt att få chansen att introducera vården för dig som tidigare inte testat på, allt vi vill är att vi ska dela samma tanke om att åldrandet ska vara fyllt av kvalité, värdighet och omtanke i kombination av din och min omtanke. I kombination med detta har vi alltid ett stort behov av dig som vill fortsätta din utveckling inom vård och omsorg - kanske är du vårdbiträde med en hel del erfarenhet eller har undersköterskeutbildning och kan hjälpa oss att bygga vidare på vår fantastiska verksamhet som vi stolt utvecklar dag för dag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Lottas Omsorg är ett lokalt omsorgsföretag i Umeå som vänder sig till dig som vill ha hög kompetens och ett professionellt bemötande inom hemtjänst, personlig assistans och hushållsnära tjänster. Just denna annons gäller som tjänst eller extraarbete i hemtjänsten i Umeå.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du som söker arbete bör vara flexibel och kunna hoppa in både på schema och med kortare varsel på vakanta pass.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du ser dig själv som driven och fokuserad på kvalité utifrån kundens specifika behov. Som person delar du vår vision om att varje individ ska få åldras med värdighet och vår känsla för service och anpassad hjälp utifrån varje individs specifika behov.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi söker dig som har en genuin servicekänsla och har förmågan att på ett flexibelt sätt kunna möta kundens olika behov och önskemål. I verksamheten arbetar vi i team och värdesätter högt förmågan att samarbeta och utveckla arbetet. Lottas Omsorg bygger på tanken om hjälpsamhet och hög kvalitet som ska ge våra kunder bästa möjliga vård, service och omsorg, självklart följer vi kollektivavtalet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du som arbetar hos oss jobbar dag, kväll och helg. Vi bemannar tiderna 07:00 - 22:00&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Att du behärskar svenska språket i tal och skrift är ett krav.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vid frågor och funderingar kontakta Hanna Frank, enhetschef i hemtjänsten via mejl, hanna.frank@lottasomsorg.se&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Välkommen med din ansökan!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>LOTTAS OMSORG AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/lottas-omsorg-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>LOTTAS OMSORG AB</name>
      <value>28497877</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Arbete i hemtjänsten - för dig med eller utan erfarenhet</title>
    <validThrough>2024-03-08T22:47:57.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-07T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi söker dig som är arbetsvillig, ansvarstagande med god initiativförmåga. Du har ett lösningsorienterat förhållningssätt och klarar av att samarbeta såväl som att arbeta självständigt. Du skapar goda relationer till dina kollegor och till våra kunder.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;VA-kompetens är meriterande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi utför alla typer av markarbeten, arbetsuppgifterna består bl.a. av:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; VA-arbeten&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; grundläggning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; platt- och stensättning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; anläggning av grönytor&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; anläggning av vägar och planer&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; fiber&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Hos oss får du ett varierat arbete med ett positivt och engagerat gäng.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Ansökningarna hanteras löpande.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Lön enligt kollektivavtal&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Tillsvidareanställning, provanställning tillämpas</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Mark &amp;amp; VA AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/ume%C3%A5-mark-va-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF4UzOJiNukkw/company-logo_200_200/0/1630459809960/ume_mark_va_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=nSkdHROnIhLOQhdW2Q2PHZ-6fp8_7wK3UQ_zpQhATGE</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Mark &amp;amp; VA AB</name>
      <value>28499552</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4D0BAQF4UzOJiNukkw/company-logo_100_100/0/1630459809960/ume_mark_va_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=Y8hVdn88zEtBW6bLx7dCumuZCT4yvhXas3iuGy9NNhc</image>
    <industry>Bygg</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Erfarna mark- och anläggningsarbetare</title>
    <validThrough>2024-03-08T22:51:20.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-07T22:01:42.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Om jobbet&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi söker trädgårdsarbetare till vår filial i Umeå under sommarsäsongen 2024. Jobbet som trädgårdsarbetare innebär utomhusskötsel som exempelvis gräsklippning, ogräsrensning, träd- &amp;amp;amp; buskbeskärning och plantering.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Tjänsten är en säsongsanställning på heltid som sträcker sig fram till oktober med möjlighet till förlängning.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Intervjuer sker löpande och anställning startar maj&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vem är du?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi söker dig som gillar att jobba ute i ur och skur. Du är inte rädd för att hugga i och lägger gärna ner extra energi och tid där det behövs.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du har tidigare erfarenhet av arbete med skötsel av utemiljöer tidigare och har kompetens inom trädgårdsarbete.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som person är du ansvarsfull och tycker det är roligt att arbeta med målet att uppnå ett bra resultat. Du trivs med att arbeta både självständigt och i team.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Utbildning inom trädgård är meriterande, men vi fäster också stor vikt vid dina personliga egenskaper och din erfarenhet av arbetet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du kommunicerar väl på svenska och har B-körkort.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vi erbjuder:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ett varierande arbete med härliga kollegor&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kollektivavtal&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ersättning för telefonanvändning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvarsförsäkring, sjukförsäkring, pensionsförsäkring och friskvårdsbidrag&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Låter detta som något för dig? Tveka då inte, utan skicka in din ansökan redan idag</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Höga Kusten Skog och Fastighet AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/h%C3%B6gakustenskogochfastighetab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG1QecErdhS_g/company-logo_200_200/0/1653398325663?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=QVtpCEWEg-j38Ua86JFM5mqurRVj6J9SLWKzfbjlPbE</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Höga Kusten Skog och Fastighet AB</name>
      <value>teamtailor-3598295</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQG1QecErdhS_g/company-logo_100_100/0/1653398325663?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=Ttpq0XbA_3PK7u-0GqgEcO30ZSzr1l8_ItKeUiUBwww</image>
    <industry>Fastighetsförvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Trädgårdsarbetare</title>
    <validThrough>2024-03-08T22:01:42.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-08T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Medicinska fakulteten är en av de största fakulteterna vid Umeå universitet och attraherar många studenter med ett omfattande utbud av utbildningar inom områdena medicin, tandvård, hälsa och vård. Vi erbjuder en väl utvecklad forskningsinfrastruktur och en inspirerande, dynamisk miljö med ledande forskning. Vår nära samverkan med de fyra regionerna i Norra sjukvårdsregionen ser vi som en stor ömsesidig tillgång för att utveckla forskning och utbildning och att säkra tillgången på vår framtids vårdpersonal. Arbetsuppgifter I arbetsuppgifterna ingår undervisning och handledning i ämnesområdet Professionell utveckling inom utbildning på grundnivå och avancerad nivå vid läkarprogrammet, men undervisning inom andra program och utbildningar och/eller i närliggande ämnesområden eller allmänna kompetenser för yrkesutbildningar kan även komma att ingå. Undervisning kommer delvis att ske med internetbaserade metoder på distans. Undervisningen sker på svenska och engelska. I arbetsuppgifterna ingår forskning och utvecklingsarbete, samt undervisning och handledning inom utbildning på forskarnivå, inom Professionell utveckling. Administrativa uppgifter och uppdrag på institutions- och fakultetsnivå inom Medicinska fakulteten ingår. Ledning av personal och verksamhet inom undervisning ingår i egenskap av kurssamordnare eller dylikt. Anställningen är tills vidare på heltid. Stationeringsort är Umeå, men arbete på annan ort kan förekomma. Anställningen som universitetslektor är – förutsatt sjukvårdshuvudmannens godkännande – förenad med anställning som specialistutbildad läkare i valfri specialitet vid Region Västerbotten, vilket innebär kliniska arbetsuppgifter till en omfattning om upp till 13 timmar i veckan. Behörighetskrav Behörig att anställas som universitetslektor är den som dels visat pedagogisk skicklighet, dels avlagt doktorsexamen eller har motsvarande vetenskaplig kompetens. Eftersom anställningen är förenad med anställning som specialistutbildad läkare är avlagd läkarexamen, läkarlegitimation samt specialistbevis i valfri specialitet ett krav för att kunna anställas, och klinisk skicklighet är ett behörighetskrav. Därutöver krävs för att vara behörig nödvändiga kunskaper i svenska (enligt Socialstyrelsens definition som även godkänner motsvarande kunskaper i norska eller danska språket). För att vara behörig för anställning ska den sökande ha dokumenterad förmåga att undervisa på svenska och engelska. Den sökande förväntas uppvisa ett visst mått av vetenskaplig självständighet, och ska kunna presentera ett eget, aktuellt forskningsprogram. Den sökande förväntas vidare ha genomgått högskolepedagogisk utbildning motsvarande 7,5 hp eller på annat sätt tillägnat sig motsvarande kunskaper. Om den sökande inte har detta vid ansökningstillfället, ska en pedagogisk utvecklingsplan upprättas så att kunskaperna kan tillägnas inom två år från anställning. För att vara behörig för anställning ska den sökande ha dokumenterad ämneskompetens i undervisningsämnet Professionell utveckling. Bedömningsgrunder Som bedömningsgrunder vid anställning av universitetslektor ska graden av sådan skicklighet som är ett krav för behörighet för anställning gälla, dvs. pedagogisk och klinisk skicklighet. Därutöver beaktas vetenskaplig skicklighet och administrativ skicklighet. En allmän bedömningsgrund för lärare vid Umeå universitet är såväl god samarbetsförmåga, som den kompetens och lämplighet i övrigt som behövs för att fullgöra arbetsuppgifterna väl. Prövningen av den pedagogiska skickligheten ska ägnas lika stor omsorg som prövningen av andra behörighetsgrundande förhållanden. Viktning av bedömningsgrunder Vid tillsättning kommer viktning av meriter att ske enligt följande: Pedagogisk skicklighet (3), vetenskaplig skicklighet (2). Därutöver skall gälla graden av administrativ skicklighet och klinisk skicklighet (vardera 1). Beskrivning av bedömningsgrunderna Bedömningsgrunderna beskrivs närmare i dokumentet Beskrivning av bedömningsgrunder vid anställning som universitetslektor vid Medicinska fakulteten, Umeå universitet (Dnr FS 1.1-247-19). Vid bedömning av den pedagogiska skickligheten kommer för denna anställning särskild hänsyn att tas till dokumenterad erfarenhet av planering, genomförande och utvärdering av utbildning på grund-, avancerad och forskarnivå inom ämnet Professionell utveckling. Hänsyn kommer också att tas till erfarenhet av handledning och examination. Den sökande förväntas uppvisa pedagogisk verksamhet i en omfattning som motsvarar genomförd undervisning på minst 120 timmar och ha erfarenhet av kurs- eller momentansvar eller motsvarande. Vid bedömning av den vetenskapliga skickligheten kommer för denna anställning särskild vikt att läggas vid självständiga forskningsinsatser, nytänkande, aktualitet, kvalitet och originalitet inom pågående forskning i synnerhet med relevans för ämnet&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Professionell utveckling. Här anses särskilt meriterande dokumentation av publicerade originalarbeten i vilka det framgår att sökande har haft en framträdande roll samt erhållna externa forskningsbidrag som huvud- eller medsökande. Meriterande är även postdoktor-vistelse vid annan institution än den institution där sökande disputerat, och refereeuppdrag från internationella vetenskapliga tidskrifter. Administrativ skicklighet kan visas genom erfarenhet av grundutbildningsplanering, skicklighet att utveckla och leda andra samt skicklighet att administrera m.m. Klinisk skicklighet visas genom aktuell klinisk erfarenhet och dokumenterat god klinisk kompetens. Ansökan Sista ansökningsdag är 2024-03-07. Anvisningar för ansökan samt förteckning över de handlingar som ska bifogas till ansökan hittar du https://www.aurora.umu.se/organisation-och-styrning/organisation/fakultetssidor/medicinsk-fakultet/personal/akademiska-anstallningar-och-docentur/. Du ansöker via vårt e-rekryteringssystem som du når via ansökningsknappen nedan. När ansökan är mottagen kommer du att få ett svarsmail. Välkommen med din ansökan!</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28501870</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Universitetslektor i Professionell utveckling, förenad</title>
    <validThrough>2024-03-09T22:52:14.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-08T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Vi har i dagsläget drygt 80 fordon och ca 150 anställda chaufförer.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Nu söker vi chaufförer på heltid och deltid i Färdtjänstfordon / HK / specialfordon i Umeå.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som chaufför i ett specialfordon utför du främst rullstolstransporter, men även bårtransporter (färdtjänst, skolresor och sjukresor), men även helt vanliga taxiresor.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;För tjänsten är anställningsstart snarast. Innan anställningsstart kommer utbildning i företagets rutiner och utrustning att genomföras.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi ser framförallt sökande som redan innehar taxilegitimationen, men tar även in sökande som är intresserade av att ta taxilegitimation om du känns som rätt person för organisationen. För dig som inte har taxilegitimation så kan vi erbjuda hjälp med studierna för att ta taxilegitimationen (lektioner, studiematerial, mm). Vi står även för kostnaderna att ta taxilegitimationen (provkostnader, läkarundersökning, etc).&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Det vi söker är Umeås bästa chaufförer. Med bästa, så menar vi dig som inte endast är säker bakom ratten, utan vi söker personer som kan leverera god service, samt med ett glatt humör tar hand om våra kunder. Att köra taxi hos oss handlar framförallt om att erbjuda god service och det är en stor fördel om du gillar mötet med kund och är socialt lagd. Du arbetar med kundkontakt vid varje resa, och du utgör en viktig funktion i vardagen för de som nyttjar våra tjänster.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi är ett premiummärke inom taxi, och du kommer att vara vårt ansikte utåt och en ambassadör för företaget, just därför har vi höga krav på dig. Att vi är ett premiummärke återspeglar sig också i att vi har ett väldigt gott kund och chaufförsrenommé. I dagsläget ligger kundbetyget på våra chaufförer på 4,7 av 5 när kunderna betygsätter. Att vi håller en hög standard och kvalité innebär i sin tur att vi har ett starkt kundunderlag och många resor. Att vi har ett starkt kundunderlag och mycket resor medför att vi ligger bra till lönemässigt inom branschen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi ser det som ett krav att du besitter dessa egenskaper och kunskaper:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Serviceminded och gillar att arbeta med människor&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Glatt humör och positiv inställning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Noggrann och ansvarsfull&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; Stresstålig&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; God lokalkännedom&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; God datorvana&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; En säker chaufför med erfarenhet bakom ratten&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt; 21 år gammal (lagkrav) och innehar B körkort&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Dina arbetsuppgifter är att som taxichaufför utföra resor åt Ecotaxi och Min Taxis kunder i Umeå med kranskommuner, och att på bästa möjliga vis ge våra kunder riktigt god service. Taxichaufför är ett väldigt serviceinriktat yrke med mycket kundkontakt. Det är lätt att tro att taxi är att utföra resor till/från krogar på helgkvällar, då detta ofta är vad man som privatperson förknippar taxi med. Men just det är en väldigt liten del av taxi. Taxi hos oss är framförallt samhällsbetald trafik på vardagar. Det är sjukresor åt regioner, skolresor och färdtjänstresor åt kommunerna. Men även en hel del tjänsteresor åt företagskunder. Man arbetar konstant med människor och är ofta en nyckel i deras vardag för att ta sig till/från vårdinrättningar, skolor, arbete, mm.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi täcker ett stort geografiskt område och bedriver trafik i stora delar av Norrland. Vi har fordon stationerade i Boden, Kalix, Luleå, Nordmaling, Robertsfors, Umeå, Vindeln, Vännäs och Örnsköldsvik kommun. Det är inte ovanligt hos oss med många längre resor över kommungränserna, och stora delar av Norrland.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Förutom att utföra resor och ta hand om våra kunder så ingår det i arbetsuppgiften att hålla fordonen du utför resorna i rena och välstädade.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Företaget har kollektivavtal och lön utfaller i enlighet med kollektivavtalet. För tjänsten som chaufför i specialfordon så utgår timlön med ob i enlighet med kollektivavtalet.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Märk ansökan "Taxichaufför Specialfordon".</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>BJÖRKSTADEN BESTÄLLNINGSCENTRAL AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/bj%C3%B6rkstaden-best%C3%A4llningscentral-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>BJÖRKSTADEN BESTÄLLNINGSCENTRAL AB</name>
      <value>28501712</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Taxichaufför Färdtjänstfordon (fast lön)</title>
    <validThrough>2024-03-09T22:51:24.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>high school</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-08T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Kunden&amp;lt;/strong&amp;gt; är en ung kvinna som efter ett trauma förvärvat hjärnskador. Hon är delvis förlamad och har olika kognitiva och fysiska utmaningar. Hon bor i ett eget hus strax utanför Umeå med goda bussförbindelser och med närhet till naturen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Din uppgift&amp;lt;/strong&amp;gt; som personlig assistent är att hjälpa vår kund i sin vardag. Det innebär allt ifrån sondmatning, hygien och förflyttningar till rehabträning, skratt, bus och glädje.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Tjänsten&amp;lt;/strong&amp;gt; är på ca 85% och arbetstiderna är fördelade över dag, kväll samt natt med väntetid. Med denna kund jobbar vi alltid två assistenter samtidigt.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Vi söker dig&amp;lt;/strong&amp;gt; som har hög arbetsmoral, är pålitlig och flexibel. Du är en prestigelös lagspelare med god känsla för service. Du drivs av utvecklig, problemlösning och delaktighet. Vi ser gärna att du har erfarenhet av hostmaskin och PeG. Erfarenhet av arbete med människor och/eller rehabilitering är meriterande. Stor vikt kommer att läggas vid personlig lämplighet. Att du har god svenska är viktigt.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Intervjuer kommer att ske löpande och tjänsten kan komma att tillsättas innan ansökningstiden gått ut. Vänta därför inte med din ansökan! Märk din ansökan med&amp;lt;strong&amp;gt; K071&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Trygg Assistans är ett litet och familjärt företag med kunden och dennes assistenter i fokus. Vi tillämpar kollektivavtal och erbjuder friskvårdsbidrag. Varje grupp har en egen kund-och personalansvarig som ser till att du trivs och får den hjälp du behöver för att lyckas i ditt arbete. Hos oss känner vi varandra – här är ingen anonym&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/em&amp;gt;&amp;lt;em&amp;gt;Eftersom vi känner våra kunder väl, sköter vi vår egen rekrytering. Därför undanber vi oss vänligen men bestämt all kontakt från rekrytering-och bemanningsföretag.&amp;lt;/em&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>TRYGGA ASSISTANS I NORR AB</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/trygga-assistans-i-norr-ab</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>TRYGGA ASSISTANS I NORR AB</name>
      <value>28502889</value>
    </identifier>
    <industry>false</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Tjänst på ca 85% som personlig assistent till ung tjej med hjärnskada</title>
    <validThrough>2024-03-09T22:53:07.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>associate degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-09T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Medicinska fakulteten är en av de största fakulteterna vid Umeå universitet och attraherar många studenter med ett omfattande utbud av utbildningar inom områdena medicin, tandvård, hälsa och vård. Vi erbjuder en väl utvecklad forskningsinfrastruktur och en inspirerande, dynamisk miljö med ledande forskning. Vår nära samverkan med de fyra regionerna i Norra sjukvårdsregionen ser vi som en stor ömsesidig tillgång för att utveckla forskning och utbildning och att säkra tillgången på vår framtids vårdpersonal. Till Institutionen för diagnostik och intervention söker vi nu en intermittent anställd timlärare för arbete inom kursen Katastrofmedicin 30 hp vid akuta behov. Arbetsuppgifter Arbetsuppgifterna består i huvudsak av undervisning om traumatologi och prehospital sjukvårdsledning och sker i form av föreläsningar, simuleringar och praktiska övningar inom kursen för Katastrofmedicin 30 hp till studenter i programmet för internationell kris och konflikthantering. Kvalifikationer Du som söker har sjuksköterskeutbildning och erfarenhet av traumatologi, akutsjukvård och simulering. Meriterande är att vara instruktör i HLR samt att ha erfarenhet av internationella insatser. Villkor Anställningen avser en intermittent anställning med timlön under en ramperiod på 5 månader. Den aktuella anställningsperioden avser vårterminen 2024. Undervisningen sker både fysiskt på campus i Umeå och digitalt samt att det ingår en veckas undervisning i fält. Den intermittenta anställningsformen innebär att du kan bli erbjuden arbete under enstaka kortvariga tillfällen under den aktuella ramperioden. Anställningstillfällena tidsbegränsas med stöd av Lagen om anställningsskydd 5&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;1 p. Att stå till förfogande på detta sätt innebär att du kan tacka ja eller nej till varje tillfälle du erbjuds att arbeta på och att ett nytt anställningsförhållande inträder vid varje enskilt tillfälle som du arbetar. Ansökan Din ansökan ska innehålla CV, personligt brev och relevanta betyg/intyg som styrker dina meriter. Ansökan ska göras via e-rekryteringssystemet Varbi och vara inkommen senast den 23 februari. Tillträde enligt överenskommelse. Vid frågor är du välkommen att kontakta Lina Gyllencreutz, lina.gyllencreutz@umu.se. Välkommen med din ansökan!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28506381</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Intermittent anställning som timlärare</title>
    <validThrough>2024-03-10T23:27:24.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-09T00:00:00.000Z</datePosted>
    <description>Umeå universitet är ett av Sveriges största lärosäten med över 37 000 studenter och cirka 4 700 anställda. Vid universitetet finns en mångfald av utbildningar av hög kvalitet och världsledande forskning inom flera vetenskapsområden, och här gjordes den banbrytande upptäckten av gensaxen CRISPR-Cas9 som tilldelats Nobelpriset i kemi. Vid Umeå universitet är allt nära. Våra sammanhållna campus gör det lätt att mötas, samarbeta och utbyta kunskap, något som gynnar en dynamisk och öppen kultur. Den samhällsomvandling och de stora gröna investeringar vi ser i norra Sverige skapar enorma möjligheter och komplexa utmaningar. För Umeå universitet handlar det om att bedriva forskning om – och mitt i – ett samhälle i omvandling. Men också om att leverera utbildningar för regioner som behöver expandera fort och hållbart. Det är helt enkelt här framtiden skapas. Är du intresserad av att veta mer? https://www.umu.se/jobba-hos-oss/om-universitetet-som-arbetsplats/&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Institutionen för tillämpad utbildningsvetenskap (https://www. umu.se/institutionen-for-tillampad-utbildningsvetenskap/) har drygt 100 anställda verksamma inom utbildning, forskning och uppdragsverksamhet. Institutionen har en bred profil som vilar på en tvärvetenskaplig och praxisnära grund. Vid institutionen bedrivs utbildning och forskning inom ämnesområdena pedagogiskt arbete och beteendevetenskapliga mätningar. Doktorandanställningens inriktning Forskarutbildningsämnet pedagogiskt arbete har en nära koppling till den pedagogiska yrkesverksamheten i förskola, skola och lärarutbildning och hur detta är format av olika ekonomiska, politiska och sociala sammanhang. Denna doktorandanställning riktas mot någon av TUV:s forskningsprofiler och/eller kan kombinera frågor som berör två eller fler forskningsprofiler. Exempel på inriktningar för den sökandes forskningsplan kan vara:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Läroplan och pedagogisk praktik, mål och grundläggande värden i förskola och fritidshem&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Digitala praktiker inom lärarutbildning, skola, förskola och fritidshem&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Styrning, policy och organisation av lärarutbildning, skola, förskola och fritidshem (inklusive frågor om privatisering och marknadisering) Kvalifikationer&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Behörig att söka är den som har grundläggande behörighet d.v.s. som har avlagt en examen på avancerad nivå, fullgjort kursfordringar om minst 240 högskolepoäng, varav minst 60 högskolepoäng på avancerad nivå, eller på något annat sätt inom eller utom landet förvärvat i huvudsak motsvarande kunskaper.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;För att uppfylla kravet på särskild behörighet att antas till utbildning på forskarnivå i pedagogiskt arbete vid Institutionen för tillämpad utbildningsvetenskap krävs att den sökande har lärarexamen, två års pedagogisk yrkeserfarenhet samt att den sökande har skrivit en vetenskaplig uppsats/ett examensarbete om minst 15 hp. Studerande som i annan ordning inom eller utom landet förvärvat motsvarande kunskaper kan antas till forskarutbildningen efter prövning. Vid urvalet bland behöriga sökande tas i första hand hänsyn till förmåga att tillgodogöra sig utbildningen, tidigare studieresultat samt kvaliteten på inskickad forskningsplan och hur den relaterar till anställningens beskrivning och institutionens forskningsprofiler. Anställningsvillkor Innehavare av doktorandanställning ska främst ägna sig åt egen utbildning på forskarnivå. Anställning som doktorand ges för den tid som bedöms nödvändig för slutförande av forskarstudierna på normalstudietid, vilket motsvarar en forskarutbildning på heltid i fyra år. En doktorand kan i begränsad omfattning arbeta med utbildning och administrativt arbete motsvarande högst tjugo procent av full arbetstid. Anställningstiden kan som en följd av detta förlängas till högst fem år.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Alla doktorander som antas deltar obligatoriskt i Forskarskolan inom det utbildningsvetenskapliga området som samordnas med ordinarie forskarutbildning som bedrivs vid respektive institution. Studierna påbörjas 2 september 20&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Arbetsplats är Umeå universitet. Löneplacering sker enligt fastställd lönestege för doktorandtjänst. Doktoranderna förväntas i övrigt delta aktivt i utvecklandet av ämnets forskningsmiljö. Fysiskt kommer den anställde att vara placerad vid Institutionen för tillämpad utbildningsvetenskap, där den ämnesspecifika utbildningen och handledningen äger rum. Om den ämnesspecifika utbildningens uppläggning i stort, se den allmänna studieplanen (https://www.umu.se/globalassets/organisation/fakulteter/samfak/institutionen-for-tillampad-utbildningsvetenskap/forskarutbildning/allman_studieplan-pedagogiskt-arbete.pdf) Enligt Högskoleförordningen (12 kap 2&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;) kan beslutet om anställning som doktorand inte överklagas. Ansökan Ansökan ska göras via e-rekryteringssystemet Varbi som du hittar på universitetets sida för Lediga jobb. Ansökningsförfarandet stänger den 29 mars 20&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;En fullständig ansökan ska innehålla:&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;CV/Meritförteckning. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ett personligt brev om 1-2 A4-sidor som beskriver hur egna meriter och erfarenheter är relevanta samt en redogörelse för det egna forskningsintresset i relation till den aktuella anställningens inriktning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;En forskningsplan om 3-4 A4-sidor som beskriver forskningsfråga/-or, kort bakgrund till valet av fördjupningsområde samt förslag till upplägg av studien. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;En kopia med uppgifter om slutförda akademiska kurser med betyg (kursutdrag) samt kopia på examensbevis som styrker grundläggande och särskild behörighet. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kopior på uppsats/examensarbete(n) som visar din förmåga till vetenskapligt arbete. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kontaktuppgifter till minst 2 referenspersoner. Observera att ofullständig ansökan inte kommer att beaktas. Övrig information Mer information om Institutionen för tillämpad utbildningsvetenskap lämnas av bitr.prefekt Bert Jonsson, +46907867612, bert.jonsson@umu.se Närmare upplysningar om forskarutbildningen i pedagogiskt arbete lämnas forskarutbildningsansvarig Carina Granberg, telefon +46907869892, carina.granberg@umu.se Umeå universitet vill erbjuda en jämställd och jämlik miljö där öppna samtal mellan människor med olika bakgrund och perspektiv lägger grunden för lärande, skaparkraft och utveckling. Vi välkomnar därför personer med olika bakgrunder och erfarenheter att söka den aktuella anställningen. Till bemannings- och rekryteringsföretag och till dig som är försäljare: Vi undanber oss vänligen men bestämt direktkontakt med bemannings- och rekryteringsföretag samt försäljare av ytterligare jobbannonser.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <sameAs>https://www.linkedin.com/company/ume%C3%A5-universitet</sameAs>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Universitet</name>
      <value>28507455</value>
    </identifier>
    <industry>Programutveckling</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>3 doktorander i pedagogiskt arbete</title>
    <validThrough>2024-03-10T23:33:33.000Z</validThrough>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-12T15:20:19.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Allt vi gör, gör vi för Umeå&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Våra energi-och kommunikationslösningar spelar stor roll i våra kunders vardag. Varje dag. Hos oss arbetar du med samhällsviktiga tjänster, där du är en del i utvecklingen av en hållbar region. Vi erbjuder dig en varierad yrkesroll, där du får goda möjligheter att utvecklas och växa tillsammans med oss. Samtidigt som du kan bibehålla balansen mellan arbete och fritid. Självklart ingår en rad förmåner, med fokus på att du ska må bra. Något vi är stolta över är att vi blivit utsedda till ett av karriärföretagen 2024, där vi rankas som en av de mest attraktiva arbetsgivarna i Sverige. I motiveringen beskrivs Umeå Energi som ett spännande och meningsfullt företag att vara en del av.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Inom vår HR-avdelning har vi en bred kompetens och befinner oss i framkant inom många områden. Teamet består av ett tiotal kollegor som bland annat arbetar med kompetensförsörjning, arbetsmiljö, säkerhet och ledarstöd. I dagsläget finns det en HR-kollega som arbetar inom rekrytering och employer branding som du kommer att ha ett nära samarbete med. HR-avdelningens gemensamma uppdrag är att stötta organisationens chefer och medarbetare för att skapa en attraktiv arbetsplats och bidra till att Umeå Energi når sina uppsatta mål.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Fokus för denna roll kommer att vara employer branding kopplat mot framtidens medarbetare och även rekrytering. Här blir du en ambassadör för Umeå Energi där du får möjligheten att presentera och kommunicera alla våra intressanta möjligheter!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;I din roll kommer du bland annat att: &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Skapa och underhålla nära samarbeten med skolor, lärare och studenter för att förstå utbildningslandskapet och framtidens arbetskraftsbehov. Här kommer ditt arbete att vara avgörande för att bygga broar mellan utbildning och arbetsliv.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Utveckla strategier för att påverka utbildningar och program för att möta Umeå Energis långsiktiga rekryteringsbehov och även för att möta energibranschens framtida behov.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Genomföra informations- och utbildningsaktiviteter för att öka medvetenheten om Umeå Energi som arbetsgivare och attrahera talanger.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Delta på arbetsmarknadsmässor, lunchföreläsningar, seminarier och även vara med och anordna andra evenemang hos oss för att etablera förtroendefulla relationer med potentiella kandidater.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Delta i etablerade nätverk med andra företag både i Umeå och inom energibranschen i Sverige. Exempel på nätverk är Framtidens tekniktalanger.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Ansvara för rekryteringsprocesser från ax till limpa.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Övriga arbetsuppgifter inom HR området ingår i tjänsten.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;För att lyckas i rollen har du:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Högskoleutbildning gentemot HR området eller utbildning som vi tillsammans med arbetslivserfarenhet bedömer relevant.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Några års erfarenhet av liknande arbete inom employer branding och rekrytering.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;B körkort.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Meriterande&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi ser det som meriterande om du har erfarenhet av:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kompetensfrågor.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Erfarenhet av att utveckla och leda initiativ kopplade till studenter.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Att hålla i presentationer.&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Mångfald.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Personliga egenskaper&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vi söker dig som har en god förmåga att bygga och underhålla relationer, både internt och externt och har lätt att skapa förtroende och samarbeta tillsammans med andra. Du är proaktiv och tar egna initiativ för att identifiera och dra nytta av möjligheter som stärker vår arbetsgivarprofil. Din förmåga att kommunicera effektivt är en av dina styrkor, du har lätt att anpassa din kommunikation efter olika målgrupper. Du har förmågan att arbeta strukturerat men trivs även med att tänka utanför boxen för att skapa nya sätt att marknadsföra vår arbetsplats gentemot framtida medarbetare.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi kommer att lägga stor vikt vid personliga egenskaper.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Om du söker en roll där du kan påverka och forma framtidens talanger inom energibranschen, då kan detta vara rätt jobb för dig!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Välkommen med din ansökan senast: 2024-02-26 &amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;För mer information om tjänsten kontakta gärna rekryterande chef Björn Engelind, 070-284 27 53. För frågor kopplade till processen kontakta HR-Strateg Susanne Sundstén, 0761475887. Fackliga företrädare når du via vår växel, 090-16 00 00.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Intervjuer kan komma att ske löpande under ansökningstiden.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som samhällsviktig verksamhet är det viktigt för oss med en trygg arbetsmiljö för våra medarbetare samt att våra tillgångar och information är skyddade. Som ett led i vårt systematiska säkerhetsarbete genomför vi därför en bakgrundskontroll på slutkandidaten för den här tjänsten. Några av våra roller kräver säkerhetsprövning, om det är aktuellt för tjänsten du sökt så kommer du att få mer information kring det i ett senare skede.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi undanber oss samtal från säljare av rekryterings- och annonslösningar. Vi har gjort vårt val av kanaler.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;På jobb.umeaenergi.se kan du läsa mer om våra drivkrafter och utmaningar, samt ta del av några av våra medarbetares vardag.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Umeå Energi&amp;lt;/strong&amp;gt; är ett energibolag och en samhällsaktör som i nära samarbete med omvärlden utvecklar och levererar hållbara energi- och kommunikationslösningar. Vi vill - genom tillit och ansvar i en vänskaplig omgivning - utmana till nytänkande samt vara drivande i Umeåregionens hållbara utveckling. Våra medarbetare ska mötas av en god arbetsmiljö, friskvård och kompetensutveckling samt ett ledarskap som främjar mångfald och uppskattar olikheter. Vår vision är en enklare vardag för våra kunder och en hållbar framtid för regionen. Vi omsätter ca 1,6 miljarder kronor och har drygt 400 medarbetare. Verksamheten är miljö- och arbetsmiljöcertifierad.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/umea-energi-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_200_200/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=tun1i3LQA7ugTmLn9vfEYSHfdhuXDY5Vg6yIEikOTII</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Umeå Energi AB</name>
      <value>aaa509946bfff3f542517a8f4d77b735</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/C4E0BAQFmfOVvLiQXFw/company-logo_100_100/0/1630630631070/umea_energi_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=qIyGVXa__oSJ0Ol_GAOrS7c6BHRWho99RrU3T1Jf4Ws</image>
    <industry>Offentlig förvaltning</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>HR-Generalist - Talent Acquisition &amp;amp; Employer branding</title>
    <validThrough>2024-03-13T15:20:19.000Z</validThrough>
    <educationRequirements type="EducationalOccupationalCredential">
      <credentialCategory>bachelor degree</credentialCategory>
    </educationRequirements>
  </job>
  <job context="http://schema.org" type="JobPosting">
    <datePosted>2024-02-12T21:59:32.000Z</datePosted>
    <description>&amp;lt;strong&amp;gt;Utveckla din karriär med oss - Bli en del av den gröna framtiden hos Nya Energihem!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Är du redo för en spännande utmaning där din ambition och arbete inte bara leder till resultat för din karriär utan även för vår planet? Lockas du av att få möjligheten att vara en viktig nyckelspelare i vår fortsatta tillväxtresa? Då kan du vara den säljcoach vi söker!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Vi erbjuder en unik möjlighet att sälja energibesparande lösningar för privata hushåll, såsom vedkaminer, fönsterbyten, solenergisystem, batterilagringssystem och luftvärmepumpar. Låter det intressant?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Varför ska du välja oss?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Utbildningspaket - Genom vår säljutbildning får du tillgång till ett brett kursutbud varvat med undervisning och individuell coaching som skapar förutsättningar för att bli nästa toppsäljare, oavsett din tidigare erfarenhet&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Miljövänliga produkter: Varje försäljning bidrar till en grönare planet&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Flexibla arbetstider: Vi värderar din frihet och erbjuder flexibla arbetstider&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Generös provision: Vår provisionsstruktur är utformad för att generöst belöna ditt engagemang och framgång&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Personlig utveckling - Kontinuerlig kompetensutveckling via vår säljakademi och stora möjligheter att påverka och göra karriär i ett snabbväxande tillväxtföretag&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om uppdraget&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Är du en driven och engagerad relationsskapare som motiveras av att slå nästa säljrekord? Bra, då har du hamnat rätt!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Du kommer få chansen att arbeta i en bransch med stor tillväxt och representera produkter av högsta kvalitet där du får hjälpa våra kunder att minska energiförbrukningen och spara energi.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Som säljcoach kommer du få möjligheten att vara med och bygga upp Sveriges bästa säljkår. Du kommer att vidareutbilda och coacha nya och befintliga säljare genom sambesök hos kund. Detta genom att besöka kunder för kostnadsfri rådgivning och försäljning av våra energibesparande produkter. Du har ett eget säljansvar samtidigt som du är en stödfunktion till försäljningschefen. Vilket innebär medansvar för onboarding, veckomöten och att leda övningar och utbildningar för säljare i grundläggande säljträning, säljmetod och säljteknik.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Tjänsten innebär resor och övernattningar 1-2 gånger i veckan, vilket är något du behöver känna dig bekväm med för att trivas i rollen.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Är du vår nya kollega?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;För att lyckas i rollen ser vi att du har följande:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Några års dokumenterad erfarenhet av försäljning med goda resultat&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;B-körkort&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Vana av att arbeta med digitala verktyg och system&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;God förmåga att kommunicera på svenska i tal då rollen innebär mycket kundkontakter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Som person är du driven och ser möjligheter istället för hinder. Du tycker om att bygga relationer och har lätt för att ta kontakt med nya människor. Vidare har du även en god samarbetsförmåga samtidigt som du är självgående.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Ditt Framgångsschema&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Starta med utbildning: Du kommer att få tillgång till vår säljakademi som ger dig en djupgående förståelse för våra produkter och försäljningstekniker. Säljutbildningen pågår under ditt första år och är indelad i olika teman och steg. &amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Fältarbete: Använd dina nya kunskaper i praktiken och möt kunder&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kontinuerlig utveckling: För att du ska fortsätta att växa som säljare får du regelbundet stöd genom vidareutbildningar och personlig coaching&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Förmåner&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Vill du vara med och göra skillnad? Är du redo att växa med oss och bidra till en mer hållbar värld? Då är du varmt välkommen till oss!&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;På Nya Energihem tar vi hand om varandra och våra kunder för vi vet att vår vikigaste resurs är medarbetarna. Hos oss får du:&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;ul&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Tjänstebil&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Generös provisionsstruktur utan tak&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Friskvårdsbidrag&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Tjänstepension&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Kontinuerlig kompetensutveckling och utbildning&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;li&amp;gt;Goda karriärmöjligheter&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/li&amp;gt;&amp;lt;/ul&amp;gt;Vi tycker om att ses och flera gånger om året samlas vi för våra gemensamma gruppveckor där vi utvecklar både varandra och bolaget. Kan vi vara din nästa arbetsplats?&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Ansökan&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Skicka gärna in din ansökan redan idag då urval och intervjuer kommer ske löpande under ansökningstiden och tjänsten kan tillsättas innan sista ansökningsdagen 2024-03-31. Om du har frågor om tjänsten får du gärna kontakta Jens Brismo på 070-960 50 15 eller jens.brismo@energihem.com.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;strong&amp;gt;Om oss&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;/strong&amp;gt;Nya Energihem Norden AB är ett tillväxtföretag med lång erfarenhet från branschen. Vi är specialister på hållbara energilösningar så som solceller, fönster och dörrar. Med fokus på miljövänlighet, ekonomi och kvalitet erbjuder vi helhetslösningar från förstudie till färdig installation, för att skapa trygga och pålitliga lösningar för våra kunder.&amp;lt;br&amp;gt;&amp;lt;br&amp;gt;Idag är vi en av Sveriges främsta leverantörer av energibesparande helhetslösningar och vår målsättning är att ta första platsen tillsammans med Sveriges bästa säljkår och branschens nöjdaste kunder.</description>
    <employmentType>FULL_TIME</employmentType>
    <hiringOrganization type="Organization">
      <name>Nya Energihem Norden AB</name>
      <sameAs>https://se.linkedin.com/company/nya-energihem-norden-ab</sameAs>
      <logo>https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFZzzhI8Rk_cw/company-logo_200_200/0/1683634853500/nya_energihem_norden_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=yG2uH4H5OPV1wXQhWOMtdUXoGg0hn7kAyKg3gb2sWRA</logo>
    </hiringOrganization>
    <identifier type="PropertyValue">
      <name>Nya Energihem Norden AB</name>
      <value>teamtailor-3611925</value>
    </identifier>
    <image>https://media.licdn.com/dms/image/D4D0BAQFZzzhI8Rk_cw/company-logo_100_100/0/1683634853500/nya_energihem_norden_ab_logo?e=2147483647&amp;amp;v=beta&amp;amp;t=O8a2hNEggc7avjtwFbdHqXAvwk3H_urOPfv8X6FtGJE</image>
    <industry>Solkraftsproduktion</industry>
    <jobLocation type="Place">
      <address type="PostalAddress">
        <addressCountry>SE</addressCountry>
        <addressLocality>Umeå</addressLocality>
        <addressRegion/>
        <streetAddress/>
      </address>
      <latitude>63.828873</latitude>
      <longitude>20.256666</longitude>
    </jobLocation>
    <skills></skills>
    <title>Säljcoach - Umeå</title>
    <validThrough>2024-03-13T21:59:32.000Z</validThrough>
  </job>
</jobs>